<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>年表 on</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/timeline/</link><description>Recent content in 年表 on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/timeline/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>序文</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E5%BA%8F%E6%96%87/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E5%BA%8F%E6%96%87/</guid><description>タイムラインは約22,000年前、すなわち摩羯宮の時代の門戸の直前から始まります。摩羯宮の時代に先立つのは、前の大年の水瓶宮の時代です。摩羯宮の世界時代、つまり最初の歳差の大月を始める前に、それに先立つ出来事を調査する価値があります。それが何だったのかを説明するために、アメリカ映画業界の古典、ジュラシックパークからインスピレーションを得ることができます。
傲慢、あるいは勇敢？ # あなたはスティーブン・スピルバーグによる古典的な映画シリーズ、ジュラシックパークを観たことがありますか？1 私たちは、映画の設定とフィクションの設定を、宇宙の探検家、惑星のテラフォーマー、生命の創造者たちの旅の出発点として使用します。最初の映画では、裕福で成功した起業家ジョン・ハモンドと彼の優秀な科学者チームが、クローニングと遺伝子工学を使って恐竜を生き返らせることを紹介します。映画では、化石化していない琥珀に閉じ込められた古代の蚊がまだ一部の爬虫類の血を部分的に保持しており、これがDNA抽出の基礎となります。DNAを補完するために、推測的なプロセスを通じてカエルのDNAでギャップが埋められます。これにより、科学者たちは長い間絶滅していた恐竜を再生し、それを中米の島のテーマパークで世界中からの訪問者に披露します。
しかし、恐竜が自由になり混乱を引き起こすと、物事はうまくいかなくなりますが、主要キャラクターたちは困難に立ち向かい、映画の最後に救出チームによって救出されます。このパターンはシリーズ全体で続きます。この映画シリーズは、マイケル・クライトンの1990年の同名の小説に触発された科学的進歩と人間の傲慢に対する懐疑的な視点で知られています。
ここでの接続点は、ヤハウェがラエルに明らかにしたことに基づくWheel of Heaven の仮説によれば、摩羯宮の時代の開始時に起こったことは、ジュラシックパークのページから直接取られたかのようなものであるということです。このシナリオでは、ビジョナリーな科学者のグループが遺伝子工学を通じて新しく、潜在的に危険な種を作り出し、それが最終的には災厄の結果をもたらし、彼らの研究を危険にさらす。
図1 - 遺伝子実験の失敗 昔々 # 明らかに、ジュラシックパークはフィクションであり、最近、絶滅した種または新しい生命種を合成したというニュースで研究機関が取り上げられることはありません。今から話すことになる出来事は、全く異なる日と時代に位置付けられるべきです。
前章で指摘したように、仮説で、我々は、ラエリアン教の三冊の創設書が示す物語を、正典として認識しています2。これらの本は、神々と誤解されてきた永遠の者たちの評議会の首代表であるヤハウェと、フランス人との一連の出会いを記録したものです。この評議会の永遠の者たちは、我々が一般的にエロヒムと記憶している宇宙文明の政府機関として最も適しています。このフランス人は、地球の大使としての役割を指すラエルという名前を与えられ、新たな宗教運動であるラエリアン教3を形成しました。新設された運動の主な目標の一つは、ヤハウェによって委託されたメッセージを保管、翻訳し、受け入れる耳に伝えることです。これらのメッセージの中で、ヤハウェは神の概念を神秘化し、宗教の意味を改訂し、聖書の創世記の創造物語を詳細に再話します。
その一つの再話の中で、ヤハウェは地球への彼らの到着の開始を位置付けるための重要な時間的手がかりを与えます。
約22,000年前、あなたたちの創造に先立ち、我々は地球に到着しました。4
遥かなる星にて # ラエルとヤハウェとの出会いで記録された物語の大部分は、聖書の解釈についての解説です。ヤハウェはエクゼゲティカルな方法5で、創世記6の間に何が起こったのかを思い起こします。しかし、彼が聖書の節を解説し始める前に、彼は創世記で説明された出来事の序章を設けます。その序章は、私たちをジュラシックパークに戻します。
エロヒムの物語は明らかに地球から始まるものではありません。彼らは別の星、エロヒムの母星から来たのです。ヤハウェは、創世記の出来事に先立って何があったのか、そしてそれらがどのようにして創世記の出来事につながったのかを思い出し始めます：
非常に昔、私たちの遠い星にて、私たちが間もなく到達するであろう技術的で科学的な知識のレベルに達していました。我々の科学者たちは、試験管内で生命細胞という原始的で胚性のある生命形態を創造し始めました。みんながこれに興奮していました。
科学者たちは技術を改良し、奇妙な小動物を作り始めましたが、政府は公衆の意見の圧力下で、彼らが怪物を作り出し、それが社会に危険をもたらすのではないかとの恐れから、科学者たちに実験を停止するよう命じました。事実、これらの動物の一つが逃げ出し、何人かの人々を殺しました。 [&amp;hellip;]
ジュラシックパークの伝説との類似性は驚くべきものです。約24,000年前、遥かなる星、エロヒムの母星で、その住民たちは、人工的な遺伝子合成デノヴォ7が可能な文明を発展させることに成功しました。これらの遺伝子工学の進歩は、新たな生命形態を合成的に設計するように彼らを導きました。最終的には、合成生命工学という研究の分野は、これらの合成的に創造された動物が逃げ出し、多くの人々を殺すという運命的な事故に終わりました。
我々は、実験的な研究に対して、少しでも進歩した、発展した我々と同じような文明がどのように反応するかを想像しなければなりません。特に、そのような研究が不快で、異議あり、そして何よりも危険であると考えている人々の間で声を上げている懸念を考慮すると、その研究プロジェクトが公になった場合、おそらく同じくらいの批判と政治化を引き起こすでしょう。ジュラシックパークのフランチャイズの人気は、どのように議論が進展するかについての示唆的な指標です。
そのフランチャイズは、絶滅した種を遺伝子工学を用いて再生することによる神を演じる危険性を探求しています。例えば、最初のジュラシックパーク映画では、イアン・マルコム博士が遺伝子工学の危険性と、遺伝子改変された生物を作り出し、それが可能性として世界を混乱に陥れるリスクについて警告しています。彼は、公園の創造の背後にある科学者たちが恐竜を創造することができるかどうかについての考えに夢中になって、彼らがそうすべきかどうかを考えることを止めてしまったと主張しています。
フランチャイズの後続の映画でも、予測不可能で危険な行動を持つハイブリッド恐竜の開発など、遺伝子工学の結果をさらに探求しています。これらのテーマを通じて、ジュラシックパークのフランチャイズは科学が破壊的な目的に使われる可能性を批判し、責任ある科学的研究と開発の重要性を強調しています。
これらの_monsters_が自由になった後、何が起こったのでしょうか？ヤハウェによって語られた序章の第二部分は、以下の文で終わります：
[&amp;hellip;] 当時、惑星間や銀河間の探検も進歩していたので、科学者たちは自分たちの実験を続けるための必要な条件をほとんど見つけることができる遠い星へ出発することを決めました。
これは再び私たちをジュラシックパークの伝説に戻します。ジュラシックパークの映画の第四作、ジュラシック・ワールド（2015年）では、主要キャラクターのクレア・ディアリングが、恐竜テーマパークと同じくらい利益が出る可能性のある宇宙プログラムの可能性を示唆しています8。この映画はフィクションですが、この詳細は興味深いものです。脚本家は、映画で描かれているような進んだ社会では、遺伝子工学と宇宙旅行が同時に発展する可能性があると示唆しています。
明らかに、この同時性はエロヒムの文明にとって実現したものでした。我々自身の科学技術の進歩のペースを考えると、生命を合成することが可能な遺伝子工学の洗練された状態と、惑星間および星間の宇宙旅行能力が文明の進歩の観点から同時に発生するということは、想像しすぎではないと言えます[^9]。また、宇宙旅行の時代に入ったばかりの我々のような文明が、資源やエネルギーの不足を完全に克服しているわけではないと考えるのは合理的です。そのような文明は、問題解決の技術と研究に富んでいて繁栄しているはずですが、それはまた、クレジットシステムを通じて進歩を奨励し、促進する可能性もあります。つまり、遺伝子工学と宇宙旅行は、宇宙旅行の手段を作り出し、新しい生命を一から創造する技術的な飛躍を達成したばかりの文明にとって、非常に有益で、大いに奨励される産業や研究分野であると言えるのです。
エロヒムが新たな星に到達すると、彼らは新たな計画を立てました。新たな星を設立し、新たな生命を創造しようという計画です。次に、エロヒムは地球の創造を始めます。
地球へ # 序章はそこで終わるわけではありません。遺伝子実験が論争となり、その結果、エロヒムの母星でそれらが中止された後、宇宙探検は新たな惑星間、星間の境界へと進みました。彼らにはまったく新しい可能性が広がりました。
先述の節の直後、ヤハウェは続けて我々と彼らとを結びつけることを追加します：
彼らはあなたが住んでいる地球を選びました。
生命が存在しない地球、しかし素材が豊富な地球は、彼らが求めていた境界を証明しました。だが、誰が彼らでしょうか？「彼ら」とは、エロヒム文明の中で自分たちの母星近くで長距離を旅し、以前は未踏で未知の領域とされていた境界を押し広げる勇気のある者たちを指します。しかし、具体的にはこれらの勇敢な者たちは誰であったのでしょうか？ラエリアン・カノンはこの問いに部分的な答えを提供しています。しかし、この段階では、それがどのような動機でそんなに長い距離を移動しようとしたのか、より深く理解するために、我々は推測してみましょう。これらの推測は、これらの事象がどのような条件で進行したのかをよりよく理解するためのものです。
Ill. 2 - 古代の青い惑星 科学の経済 # すでに指摘したように、その開発段階でのエロヒム文明は、資源とエネルギーの不足に基づいた経済システムによってまだ支配されていた可能性があり、クレジットシステムが存在し、生産手段を最も適した者に割り当てていたと考えるのは合理的でしょう。また、遺伝子工学の実験研究を停止することに責任を持つ公衆の意見が、立法的であり、おそらく彼らの利益に合った行政的な力を持つことに十分な影響力を示していたことを知っています。Rēs pūblica、つまり人々の問題が考慮される共和制的要素を持つ政治システムも想定されます。
これら2つの前提が、21世紀の我々自身の経済的・政治的条件を大いに反映していることから、合成工学の研究開発を担当していた研究者たちは、準企業的社会機関（企業と呼ぶこともあるかもしれない）を代表して働いていたと推測することができます。その機関は、彼らの科学的洞察に伴って来る明るい頭脳と力から、かなりの可能性で利益を得ていたはずです。
そのような有望な研究がどのような経済的副作用を生み出したかを想像することは難しいです。遺伝子コードを逆工程する能力、つまり新たな遺伝子コードを書くことができるようになる、ということは現代のソフトウェアソースコードの作成と同じです。遺伝子コードを化学的なソース成分だけでコンパイルし統合する能力、つまり現在のようにソースコードをマシンコードに変換する能力。与えられた遺伝子セットから新しい特性を完全に理解し、模倣することは、現代の一部の技術魔術師がソースコードを読んで新しい機能のセットで機能リポジトリを拡張する方法を思いつくのとあまり変わりません。これらの技術魔術師、一般
科学の経済性 # すでに指摘したように、その開発段階におけるエロヒム文明は、リソースとエネルギーの不足に基づく経済システムによって支配されていたと考えるのが合理的です。そこでは、信用システムが設けられ、最も適任の者に生産手段が配分されていたと思われます。また、遺伝子工学の実験研究を停止することになった公共の意見は、立法的であり、おそらく行政的な権力をもその側に傾けるほどの影響力を示していたと知られています。Rēs pūblica、つまり人々の事柄が考慮される共和制の要素を持つ政治システムも存在したと推測されます。
これら2つの仮定から、21世紀の私たち自身の経済的および政治的条件を大いに反映していますが、合成エンジニアリングの研究開発を担当していた研究者たちは、準企業的な社会機関（企業と呼んでもいいかもしれませんし、呼ばないかもしれません）のために働いていたと推測することができます。その機関は、その科学的洞察に伴う明るい頭脳と力を持っている可能性が高いでしょう。
そのような有望な研究がどのような経済的副作用を生み出したかを想像するだけでも驚きです。遺伝子コードをリバースエンジニアリングする能力は、ソフトウェアのソースコードを書くように新しい遺伝子コードを書くことができるほどまでに伸びています。化学的なソース成分だけで遺伝子コードをコンパイルし、統合する能力は、現在のようにソースコードを機械語に変換するのと同じです。解読された遺伝子のセットを用いて新しい特性を完全に理解し、模倣することは、現在のテクウィザードがソースコードを読み、新しい機能のセットで機能のリポジトリを拡張する方法を考案するのと似ています。これらのテクウィザードは、ソフトウェアエンジニアやソフトウェアアーキテクトとしてよく知られており、技術の限界を押し広げることで名を馳せており、それなりの生計を立てています。
この原則をデジタル計算装置で動作する機械語だけでなく、生物学的生命という機械にまで拡張すると、そこから推定できる可能性は目まぐるしいものとなります。あらゆる種類の製薬製品、あらゆる種類の疾患と生命短縮の苦難の治癒、寿命の延長、さらには死を超えた生命の保全が可能になるでしょう。エロヒム文明は、そのような技術の開発によって、自分たちだけの黄金時代に真に突入したと言えるでしょう。
その製品を消費し、それを購入する能力があるすべての人々の生活状況を改善するために責任を負っていた企業連合、知識と力の融合は、少なくとも注目に値すると言えるでしょう。遺伝子工学の進歩を可能にした者たちの遺産が、自由になった合成モンスターの創造につながったこと、その結果として大混乱が起きたことは、それ以上に注目に値し、その時代では高度に議論の的であった可能性があります。
それにもかかわらず、遺伝子工学の利益から生じた力の富は、エロヒム文明が宇宙探索の原因に資金と資源をどのように供給し、配分したかに直接影響を与えたと考えられます。これらの原因に共通する親和性は、同様のエージェント、つまり個人がこれらの原因の両方に貢献したという考えを強く支持しています。
図 3 - 先進的な都市景観 永遠の存在 # ラエリアニズムの3つの基礎となる作品のうちの最初の1冊、真実を告げる書📖の終わりに、ヤハウェは自分が誰であり、何が彼をエロヒムの主要な代表者たらしめるのかを明らかにします：
最も古い、永遠の存在の評議会の議長は、25,000歳で、あなたの前にいるのが彼です。私はこれまでに25体の体を生きてきました、そして私はこの実験が成功裏に行われた最初の人間でした。それが私が永遠の存在の議長である理由です。私自身が地球上での生命の創造を指導しました。
そこにあります。ヤハウェは科学的進歩の果実を最初に享受した人でした。エロヒム文明は、科学的手段を通じて複数の体を持つことを可能にする技術を開発し、完全にした。したがって、この技術を彼らに適用したいと願う個体を事実上不死にすることができました。25,000年という蓄積された年齢を考えると、不死の技術の発明をモズの時代の前、つまり地球に到着する前に時期を定めることができます。</description></item><item><title>山羊座の時代</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E5%B1%B1%E7%BE%8A%E5%BA%A7%E3%81%AE%E6%99%82%E4%BB%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E5%B1%B1%E7%BE%8A%E5%BA%A7%E3%81%AE%E6%99%82%E4%BB%A3/</guid><description>私たちはまず山羊座の時代から始めます。山羊座の時代は大年周期の最初の歳差月です。歳差年の名目上の期間が25'920年であることから、一つの歳差月の期間は2'190年です。この期間中、春分の日の昇る太陽は黄道上の山羊座の星座と一致します。
地球が太陽の周りを一回転することで定義される軌道年が12の月次区分に分かれるのと同様に、歳差年（または大年）も12の歳差月（または大月）に分かれます。これらの大月は、地球の自転軸の向きの変化を示すより長い周期である歳差運動に基づいています。
簡単に言えば、25,920年の周期は12の区分に分けられ、各区分は春分点に対応する星座を持ちます。これにより、星座の家は数千年にわたるイベントを日付けする適切な方法となります。なぜなら、それらは天文学的に定義されており、普遍的に理解可能だからです。これを我々は実際の世界の時代と呼んでいます。
タイムラインを山羊座の時代から始める選択は任意的に見えるかもしれませんが、この決定の背後にある理由は前章のPreamble # Once upon a timeで詳しく述べられています。前章では、山羊座の時代の始まりと同時に、エロヒムという地球外文明が地球に到着したことも学びました。遺伝子実験の逃亡事故によりエロヒム人の生命が失われ、彼らの母星でのその分野の研究が停止したことをきっかけに、エロヒムは新たな恒星間のフロンティアを求めました。地球という外惑星を遺伝子研究のフロンティアとして選んだ研究者たちは、惑星間および恒星間の探査を追求しました。
図1 - 地球表面から見た紀元前21'810年の春分 真実の痕跡 # ラエリアンムーブメントの三つの基礎作品の最初の本、真実を告げる本📖は、ヤハウェが聖書のさまざまな節を広範囲にわたって解釈するところから始まります。彼は聖書を、真実と考えられる事象の記録を含む神聖なテキストの集まりとして紹介します。
さあ、あなたの過去についての真実の痕跡がある聖書を見てください。もちろん、これらの痕跡は、あまりにも高度な技術を理解することができなかった後続の写本家たちによって多少歪められてきました。そのため、彼らはこれを神秘的で超自然的な力として説明せざるを得ませんでした。
ヤハウェは、高度な技術についての理解が欠けていた写本家による時間の経過とともに歪められてきた、人類の過去についての真実を明らかにする様々な聖書の節の解釈を提供します。
重要なのは私が翻訳する聖書の部分だけです。他の部分はただの詩的な戯言で、私は何も言いません。法律が常に聖書を最小の詳細も変えずに再複製しなければならないと言っていたので、最も深い意味は時代を通じて無傷で保たれていると思うことができるでしょう。たとえテキストが神秘的で無駄な文で飾られていたとしても。
ヤハウェは、彼が翻訳した聖書の部分だけが重要であると説明します。
ヤハウェが言及している正確な再現の法則は、おそらく、聖書のテキストの正確性を保存するための写本による実践を指しています。印刷の出現以前の古代では、聖書などの神聖なテキストのコピーを作るために、筆記者が責任を持っていました。これらのテキストを最大の正確性と細部への注意をもってコピーし、最小の詳細も変更せずにそのままにするのが一般的な実践でした。これはテキストの完全性を保持し、時間の経過とともに誤りや変更が導入されるのを防ぐためでした。この実践は宗教的な権威によって強制され、聖書のメッセージが時間を経ても変わらないように保証されました。
ヤハウェは、聖書の一部は「神秘的で無駄な文」で、これらはテキストに記述されている高度な技術を理解できなかった後続の写本家によって時間とともに追加されたものであると示唆しています。一方では、古代の転写方法の限界により、複製の誤り、誤訳、または元のテキストの誤解釈によって誤りや追加が無意識のうちに導入された可能性があります。しかし、他方では、特定の信念やアジェンダを推進するため、または政治的または宗教的な理由で、特定の文やテキストが最も可能性が高く聖書に追加されました。それにもかかわらず、聖書の基本的なメッセージは保持されています。
したがって、聖書は、厳密な転写のプロセスを通じて数千年にわたり保存され、歴史的な出来事の証言となっているため、文脈化のための貴重なツールと見なされています。
創世記 # 創世記はヘブライ語聖書とキリスト教の旧約聖書の最初の書で、ユダヤ教の基本テキストであるトーラーの一部です。それは世界の創造、最初の人間、初期の人類の歴史の物語と記述を含んでいます。創世記から聖書が始まり、ヤハウェが提案する最初の釈義も始まります：
それでは創世記の第1章から始めましょう：
初めに、エロヒムは天と地を創った。 創世記 1:1.
エロヒムとは、一部の聖書では無根拠に「神」と訳されていますが、ヘブライ語では「空から来た者たち」を意味し、さらにその語は複数形です。これは、我々の世界の科学者たちが、彼らの計画を実行するのに適した惑星を探していたことを意味します。 [&amp;hellip;]
ヤハウェは創世記の最初の章に焦点を当て、通常「神」1と訳されるヘブライ語のElohimは実際には「空から来た者たち」2を意味し、明らかに複数形3で書かれていると説明します。これは強く示唆しています、エロヒムは人々の多数性4を指している。より具体的には、別の惑星から空から来た人々、彼らの科学的なプロジェクトを実行するのに適した惑星を探していた人々。
[&amp;hellip;] 彼らは「創造した」、または実際には地球を発見し、それが人工生命の創造に必要なすべての要素を含んでいることを認識した。たとえその大気が我々自身のものと全く同じでなかったとしても。
地球を発見したこの宇宙人の人々は、地球が人工生命を創造するために必要なすべての要素を含んでいることを認識しました。これらの要素は、おそらくアミノ酸やヌクレオチドなどの分子を構築するために必要な要素を含み、他の有機化合物を指している可能性があります。これは、これらの科学者が地球のユニークな化学組成と生命を支える可能性のために地球を選んで実験の場としたということを意味します。
地球がこれらの科学者の母星と異なる大気を持っていたという事実は、これらの宇宙人が自身を生物学的に異なる環境に適応することができず、地球の大気条件と互換性のある生命を創造することを考慮しなければならなかったという事実を示しています。地球が科学者の母星と異なる大気を持っていたという事実は、地球上での生命の創造が計画的で非常に計画的なプロセスであったという考えを補強します。
Ill. 1 - 星間の宇宙旅行 青い惑星 # 地球は太陽から3番目の惑星であり、地球型惑星の中で最大のものです。宇宙空間から見ると地球が豊富な水を持っていることが、最も顕著な特徴の一つです。
エロヒムの霊が水の面を動かした。 創世記1:2。
これは科学者たちが偵察飛行を行い、いわゆる人工衛星が地球の構成と大気を調査するために地球の周囲に配置されたことを意味します。当時の地球は、水と濃霧で完全に覆われていました。
ヤハウェは、これは地球外科学者が偵察飛行を行い、地球の構成と大気を研究するために人工衛星を地球の周囲に設置したことを意味すると説明しています。この説明に含まれる技術は、我々にとって馴染み深いものに聞こえます。
まず、いわゆる偵察飛行とは、地球の表面と大気を調査するために送り出された有人または無人の宇宙船、つまりプローブやドローンの形をとった可能性があります。
次に、地球の周囲に配置された人工衛星は、データを収集し、それを中央の宇宙ハブに送信する能力を持つ先進的な技術装置であった可能性が高いです。これらの装置は、軌道衛星や地球の大気と構成を調査し、科学実験を行う能力を持つ他のタイプの宇宙船の形を取った可能性があります。また、これらの人工衛星は地球の地質過程、気候パターン、その他の環境要素について情報を収集するために使用された可能性もあります。これらのデータは、地球外の科学者が地球のユニークな環境を理解し、適応するために不可欠であったはずです。
ここで興味深いヒントは、その時点での地球の状態について言及されていることです：完全に水と濃霧で覆われていました。地球はまさに真の青い惑星でした。水の存在は、生命が繁栄するために必要な条件を作り出す上で重要であったはずです。
Ill. 2 - 青い惑星の表面 太陽放射 # 地球だけでなく、重要な隣接天体である太陽もしっかりと調査する必要がありました。太陽は太陽系の中心にある星であり、地球のエネルギー源の主要なものです。地球は太陽の周りを公転しており、つまり地球は太陽の周りを規則的で予測可能な軌道で移動します。太陽の重力は地球を軌道上に保ち、地球の海の潮汐を引き起こします。
太陽はまた、そのエネルギーが地球の大気と海洋の循環システムを駆動するため、地球の気候と天候のパターンに重要な役割を果たします。太陽のエネルギーは地球の大気、地表、海洋に吸収され、このエネルギーはさまざまな物理的、化学的プロセスを通じて地球全体に転送され、再分配されます。地球には磁場があり、この磁場は太陽風から地球を守ります。太陽風とは、太陽から絶えず放出される荷電粒子の流れのことです。太陽風が地球の磁場に遭遇すると、磁場中の荷電粒子と相互作用し、これらの粒子が捕捉され、地球の周囲に転送されます。これにより、地球を最も有害な太陽風の影響から保護するマグネトスフィアと呼ばれる保護バリアが形成されます。
エロヒムは光を見て、それが良いことを見た。 創世記1:4。
地球上に生命を創造するためには、太陽が地球の表面に有害な光線を送っていないかどうかを知ることが重要であり、この問題は徹底的に研究されました。結果として、太陽は有害な光線を出すことなく地球を正しく温めていることが分かりました。言い換えれば、「光は良い」ということです。
ヤハウェは、これは地球上に生命を創造するためには、太陽が地球の表面に有害な光線を送っていないかどうかを、宇宙人の科学者たちが研究することが重要であったと説明しています。もし太陽が地球の表面に有害な光線を送っていたら、それは宇宙人の科学者たちが地球上に生命を創造し、生命を播種することをはるかに難しくしたでしょう。したがって、太陽の地球表面への影響を研究することは、地球が生命に適しているかどうかを決定する上で重要でした。
太陽は紫外線（UV）光線、X線、ガンマ線など、生物に有害な種類の電磁放射を発生させます。これらの放射線はDNAや他の分子にダメージを与え、突然変異や細胞死を引き起こすことがあります。これには、太陽から放出される異なるタイプの放射線の生物への影響を研究することが含まれます。科学者たちは様々な機器や方法を用いて、地球の表面に到達する放射線の強度や波長を測定し、それが地球の大気や他の環境要因とどのように相互作用するかを研究します。
最終的に、太陽の出力は「光が良い」と考えられ、調査が続けられました。
Ill. 3 - 軌道上のアウトポスト 創造の最初の日 # 地球外の科学者たちが地球の環境を調査し、生命の創造に適しているかどうかを判断するのにかかった時間は長いものでした。この期間は一般的に1日と呼ばれています。ただし、この章の冒頭で説明されているように、この1日は24時間の昼夜の周期ではなく、より長い周期である歳差の経過時間を指します。</description></item><item><title>射手座の時代</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E5%B0%84%E6%89%8B%E5%BA%A7%E3%81%AE%E6%99%82%E4%BB%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E5%B0%84%E6%89%8B%E5%BA%A7%E3%81%AE%E6%99%82%E4%BB%A3/</guid><description>The Age of Sagittarius lasts from –19'650 to –17'490 and follows the Age of Capricorn which lasted up to –19'650.
In the last chapter, The Age of Capricorn, we learned that a group of scientifically inclined spacefaring pioneers managed to find an exoplanet that provided all elements necessary to produce artifical life, including water. The planet they&amp;rsquo;ve found was covered in water and mist, and didn&amp;rsquo;t harbour any life at the moment of its discovery.</description></item><item><title>蠍座の時代</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E8%A0%8D%E5%BA%A7%E3%81%AE%E6%99%82%E4%BB%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E8%A0%8D%E5%BA%A7%E3%81%AE%E6%99%82%E4%BB%A3/</guid><description>The Age of Scorpio lasts from –17'490 to –15'330 and follows the Age of Sagittarius which lasted up to –17'490.
In the last chapter, The Age of Sagittarius, we learned that the group of scientifically inclined spacefaring pioneers who managed to find an exoplanet that provided all elements necessary to produce artifical life, including water, studied the planet well enough to capitalize on its capacity to harbour life. The whole planet was covered in water, so they went on to build new outposts on the surface these oceans and kept studying and surveying the constitution of this new planet, especially its ocean and the bottom of it.</description></item><item><title>天秤座の時代</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E5%A4%A9%E7%A7%A4%E5%BA%A7%E3%81%AE%E6%99%82%E4%BB%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E5%A4%A9%E7%A7%A4%E5%BA%A7%E3%81%AE%E6%99%82%E4%BB%A3/</guid><description>The Age of Libra lasts from –15'330 to –13'170 and follows the Age of Scorpio which lasted up to –15'330.
In the last chapter, The Age of Scorpio, we learned that the group of scientifically inclined spacefaring pioneers who managed to find an exoplanet that provided all elements necessary to produce artifical life, including water, studied the planet well enough to capitalize on its capacity to harbour life. As soon as they managed to terraform a new barren continental land mass out of the bottom of the oceans, they went on to synthetize plant life.</description></item><item><title>乙女座の時代</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E4%B9%99%E5%A5%B3%E5%BA%A7%E3%81%AE%E6%99%82%E4%BB%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E4%B9%99%E5%A5%B3%E5%BA%A7%E3%81%AE%E6%99%82%E4%BB%A3/</guid><description>The Age of Virgo lasts from –13'170 to –11'010 and follows the Age of Libra which lasted up to –13'170.
Fig. 2 - Vernal equinox in 13'170 BC Aquatic and bird kingdoms # Let the waters abound with an abundance of living creatures, and let birds fly above the earth across the face of the firmament of the heavens. Genesis 1: 20.
Next they created the first aquatic animals, from plankton to small fish, then very large fish.</description></item><item><title>獅子座の時代</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E7%8D%85%E5%AD%90%E5%BA%A7%E3%81%AE%E6%99%82%E4%BB%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E7%8D%85%E5%AD%90%E5%BA%A7%E3%81%AE%E6%99%82%E4%BB%A3/</guid><description>The Age of Leo lasts from –11'010 to –8'850 and follows the Age of Virgo which lasted up to –11'010.
Fig. 1 - Vernal equinox in 11010 BC Animal kingdom # Let the earth bring forth the living creature according to its kind: cattle and creeping thing and beast of the earth, each according to its kind. Genesis 1: 24.
After marine organisms and birds, the scientists created land animals on a planet where the vegetation had by now become magnificent.</description></item><item><title>癌の時代</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E7%99%8C%E3%81%AE%E6%99%82%E4%BB%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E7%99%8C%E3%81%AE%E6%99%82%E4%BB%A3/</guid><description>Fig. 1 - Vernal equinox in 8850 BC The Age of Cancer lasts from –8'850 to –6'690 and follows the Age of Leo which lasted up to –8'850.
Awakening # The serpent&amp;hellip; said unto the woman&amp;hellip; of the fruit of the tree which is in the midst of the garden&amp;hellip; ye shall not surely die, for Elohim doth know that in the day ye eat thereof, then your eyes shall be opened, and ye shall be like Elohim.</description></item><item><title>双子座の時代</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E5%8F%8C%E5%AD%90%E5%BA%A7%E3%81%AE%E6%99%82%E4%BB%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E5%8F%8C%E5%AD%90%E5%BA%A7%E3%81%AE%E6%99%82%E4%BB%A3/</guid><description>The Age of Gemini lasts from –6'690 to –4'530 and follows the Age of Cancer which lasted up to –6'690.
From the perspective of Genesis and its seven Days of Creation, the Age of Gemini would represent the Eight Day. The number eight is encoded in the amount of people entering Noah&amp;rsquo;s Ark: Noah and his wife, his three sons and their wives, a total of 8 people.
The Age of Gemini is associated with the eighth day of creation and represents a time of new beginnings and fresh starts.</description></item><item><title>おうし座の時代</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E3%81%8A%E3%81%86%E3%81%97%E5%BA%A7%E3%81%AE%E6%99%82%E4%BB%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E3%81%8A%E3%81%86%E3%81%97%E5%BA%A7%E3%81%AE%E6%99%82%E4%BB%A3/</guid><description>The Age of Taurus lasts from –4'530 to –2'370 and follows the Age of Gemini which lasted up to –4'530.
Peace in Heaven # The exiled creators were pardoned and allowed to return to their original planet where they pleaded the case of their magnificent creation. As a result, everyone on the distant planet fixed their eyes on the Earth because it was inhabited by people they had themselves created.</description></item></channel></rss>