<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>insights on</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/categories/insights/</link><description>Recent content in insights on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Fri, 07 Jul 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.wheelofheaven.io/zh/categories/insights/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>大年和十二宫</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/articles/%E5%A4%A7%E5%B9%B4%E5%92%8C%E5%8D%81%E4%BA%8C%E5%AE%AB/</link><pubDate>Fri, 07 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/articles/%E5%A4%A7%E5%B9%B4%E5%92%8C%E5%8D%81%E4%BA%8C%E5%AE%AB/</guid><description>👉 声明：本文是对Zara Zinsfuss的未维护博客的重新思考和略微改编。Zara Zinsfuss是Wheel of Heaven的主要贡献者之一。原始博客文章仍可在他的Gitlab Pages网站上访问：The Great Year and Its Twelve Houses | zara◇zinsfuss 大年 # 每当我们想要理解我们在宇宙中的位置时，我们凝视深邃的夜空，在我们的视野中迷失在无数的星星中。似乎在我们上方展开的宇宙活动构成了一幅宏伟的叙事，我们地球居民仅是其中的一个场景。
因此，对于任何地球居民来说，开始对他们在广袤的时空中的位置和意义进行探索是自然而然的。
我们对天体的理解始于承认地球的三个重要运动：
围绕自身轴的旋转 围绕太阳的公转 轴心的岁差 前两个运动在我们的日常生活中是固有的，我们通过切身体验它们的影响。然而，尽管其重要性，第三个运动却很容易被遗忘。这三个运动都表现出周期性的模式，随着时间的推移重复，形成具有特定持续时间或周期的循环。
地球运动 周期（约） 常用名称 (1) 旋转 24小时 白天/黑夜 (2) 公转 365天 年 (3) 岁差 26,000年 大年 日夜循环（1）是地球自转的结果，对生命有着重大影响。为了实际目的，我们将一天分为两个相等的12小时段，与调节包括人类在内的许多哺乳动物的觉醒和睡眠的昼夜节律相一致。
第二个周期，一年（2），可以通过春夏秋冬的季节变化来观察，尤其是在高纬度和低纬度地区。我们通常将阳历年份分为十二个部分，或月份，每个月份约为30.5天。
虽然此处没有详细讨论月亮的循环，但需要注意的是，月亮几乎每年出现13次，每个月相周期略长于28天。这种农历年和阳历年之间的差异引发了关于我们的日历系统的有趣问题。
第三个循环，虽然不太为人所知，但同样重要，那就是地球的岁差或黄道岁差。它也被称为大年（3），一个完整的周期需要花费25,772到25,920年的时间。
岁差是一个复杂的运动，难以在没有视觉辅助的情况下描述。为了提供背景，让我们来看看Merriam-Webster对岁差的定义：
某一旋转体的旋转轴相对于相交的另一条线进行相对较慢的回转，以描述一个圆锥1
对于像地球这样的行星，需要指明指的是所谓的黄道岁差。《大英百科全书》对黄道岁差的定义如下：
&amp;hellip; 平动是指地球的岁差沿着黄道（地球轨道的平面）的运动所引起的赤道点的运动。2
下图阐明了岁差，描绘了地球的旋转轴以循环方式回转的情况：
图1 - 岁差 岁差的方向（顶部的圆形箭头）与地球的自转（环绕地球的圆形箭头）相抵消。这些相互冲突的旋转在我们的天空中产生了独特的舞蹈。对于地球上的观察者来说，这意味着天空对星座的日常舞蹈与岁差引起的缓慢华尔兹相互交织，而岁差的周期为25,920年。
岁差的影响是巨大的，并且它构成了我们对时间和占星时代的理解的基础。在我们度过大年的旅程中，星星的背景逐渐变化。这种宇宙的转变虽然在人类寿命内难以察觉，但在数千年的时间尺度上具有深远的影响。
在下一节中，我们将深入探讨这些影响，揭示穿插在我们通过大年的天体旅程中的占星时代及其对我们社会文化演变的影响。
十二宫 # 通过理解地球的三个重要运动，我们认识到这些天体律动提供了一个复杂的参照框架，使我们能够概念化和测量时间。这些周期性的运动具有几个引人入胜的特点：
明确的周期性：这些运动未受人为干预，呈现出重复的宇宙编舞，以韵律循环的方式重复相同的模式，一旦完成就必然重新开始。 时间流逝的一致性：由于这种固有的周期性，我们可以期望在给定的周期中时间的流逝是完全相同的。这提供了一种预测性和可靠性，是人造系统所无法比拟的。 时间的细粒度：完整周期的自然分段提供了更小的离散时间单位，使我们能够以可消化的片段感知时间，而不是压倒性和连续的时间跨度。 这些和谐的宇宙律动蕴含着一种深刻的神秘感和宏伟感，超出了我们通常人类感知的尺度。因此，将这些天体运动作为一个时间测量框架具有直观吸引力，特别是因为这三个运动都具有相互补充的间隔。
由地球的自转产生的一天成为一个可计数的单位，而由地球的公转产生的一年，则提供了一种切实可行的度量方法，用于衡量大年的巨大性。
这种时间尺度的互锁引发了一个有趣的模式：将自转和公转周期分成12个单位。这种分割，虽然看似任意，但在应用于岁差周期或大年时具有深远的影响。
将大年分为十二等分，诞生了一个新的时间单位：大月，每个大月跨越惊人的2,160年。这个单位体现了一个巨大的时间跨度，使我们传统的年份相形见绌，并为跨越千年门槛的时间范围提供了一个度量。
大月w的概念提供了一个更大的时间框架，涵盖了文明的兴衰、文化和思想的演进以及科学理解的进步。它让我们拥有了一个超越个人甚至历史经验的时间视角，进入到通常我们只用于地质或天文事件的尺度中。
就像日常和年度周期对我们理解时间的重要性一样，大月可能成为理解长期趋势和周期的重要工具。随着我们对我们自己（古代的）历史、地球的构成和天文模式的认识不断增长，我们可能会发现大月的概念有助于我们理解跨越数千年的模式和事件，为我们在宇宙中的位置提供更广泛的背景。
由大年的十二个宫所提供的这种更广泛的时间框架，每个宫是一个大月，使我们能够理解那些本来似乎难以理解的广阔时间跨度。这是一个宇宙日历，将我们短暂的存在置于宇宙的宏伟编年史之中。
标记时间：一年中的基准日的重要性 # 在我们继续宇宙之旅之前，重点关注地球绕太阳的年度旅程中的另一个独特方面是受到行星倾斜角度对其轨道平面的影响，倾斜角度为23.</description></item></channel></rss>