<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>раэлизм on</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ru/tags/%D1%80%D0%B0%D1%8D%D0%BB%D0%B8%D0%B7%D0%BC/</link><description>Recent content in раэлизм on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Sat, 03 Dec 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.wheelofheaven.io/ru/tags/%D1%80%D0%B0%D1%8D%D0%BB%D0%B8%D0%B7%D0%BC/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Факт-чек: Ye продемонстрировал символ раэлиан</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ru/articles/%D1%84%D0%B0%D0%BA%D1%82-%D1%87%D0%B5%D0%BA-ye-%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%B5%D0%BC%D0%BE%D0%BD%D1%81%D1%82%D1%80%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BB-%D1%81%D0%B8%D0%BC%D0%B2%D0%BE%D0%BB-%D1%80%D0%B0%D1%8D%D0%BB%D0%B8%D0%B0%D0%BD/</link><pubDate>Sat, 03 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ru/articles/%D1%84%D0%B0%D0%BA%D1%82-%D1%87%D0%B5%D0%BA-ye-%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%B5%D0%BC%D0%BE%D0%BD%D1%81%D1%82%D1%80%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BB-%D1%81%D0%B8%D0%BC%D0%B2%D0%BE%D0%BB-%D1%80%D0%B0%D1%8D%D0%BB%D0%B8%D0%B0%D0%BD/</guid><description>Ye недавно опубликовал твит, который вновь привел к его блокировке на Twitter. На первый взгляд, это выглядит как своеобразная провокация, состоящая в публикации изображения, на котором сочетаются два кажущихся противоположных символа. Два символа, которые несут в себе тяжелые исторические коннотации. &amp;ldquo;Love everyone. #lovespeech&amp;rdquo; - написал Ye в сопровождающем твите. Однако то, о чем многие могут не знать (и что, возможно, не знал сам Ye), это то, что эта переплетенная синтезация двух на первый взгляд несвязанных и противоположных символов не является новым творением Ye или кого-то из его окружения.</description></item><item><title>Привет, мир! 👋</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ru/articles/%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B2%D0%B5%D1%82-%D0%BC%D0%B8%D1%80/</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ru/articles/%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B2%D0%B5%D1%82-%D0%BC%D0%B8%D1%80/</guid><description>Привет, мир! Wheel of Heaven был официально запущен! Wheel of Heaven - база знаний, исследующая рабочую гипотезу, что жизнь на Земле была разумно создана внеземной цивилизацией, так называемыми Элоимами.
Хотя рабочая гипотеза не является нечем-то новым, и в области древних астронавтов, креационизма и/или неоэухемеристского чтения древней мифологии есть определенное количество мыслителей-прогностиков, основа, на которой эти предпосылки базируются, - это беспрекословная переинтерпретация рабэлизма, нового религиозного движения, которое уходит своими корнями к французу, который, как он сам заявил, встретил представителя внеземной цивилизации, Иегову, и оставил нам важное послание с глубокими философскими последствиями, если оно подтвердится.</description></item></channel></rss>