<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Zara Zinsfuss on</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/contributors/zara-zinsfuss/</link><description>Recent content in Zara Zinsfuss on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.wheelofheaven.io/zh/contributors/zara-zinsfuss/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>大年和十二宫</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/articles/%E5%A4%A7%E5%B9%B4%E5%92%8C%E5%8D%81%E4%BA%8C%E5%AE%AB/</link><pubDate>Fri, 07 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/articles/%E5%A4%A7%E5%B9%B4%E5%92%8C%E5%8D%81%E4%BA%8C%E5%AE%AB/</guid><description>👉 声明：本文是对Zara Zinsfuss的未维护博客的重新思考和略微改编。Zara Zinsfuss是Wheel of Heaven的主要贡献者之一。原始博客文章仍可在他的Gitlab Pages网站上访问：The Great Year and Its Twelve Houses | zara◇zinsfuss 大年 # 每当我们想要理解我们在宇宙中的位置时，我们凝视深邃的夜空，在我们的视野中迷失在无数的星星中。似乎在我们上方展开的宇宙活动构成了一幅宏伟的叙事，我们地球居民仅是其中的一个场景。
因此，对于任何地球居民来说，开始对他们在广袤的时空中的位置和意义进行探索是自然而然的。
我们对天体的理解始于承认地球的三个重要运动：
围绕自身轴的旋转 围绕太阳的公转 轴心的岁差 前两个运动在我们的日常生活中是固有的，我们通过切身体验它们的影响。然而，尽管其重要性，第三个运动却很容易被遗忘。这三个运动都表现出周期性的模式，随着时间的推移重复，形成具有特定持续时间或周期的循环。
地球运动 周期（约） 常用名称 (1) 旋转 24小时 白天/黑夜 (2) 公转 365天 年 (3) 岁差 26,000年 大年 日夜循环（1）是地球自转的结果，对生命有着重大影响。为了实际目的，我们将一天分为两个相等的12小时段，与调节包括人类在内的许多哺乳动物的觉醒和睡眠的昼夜节律相一致。
第二个周期，一年（2），可以通过春夏秋冬的季节变化来观察，尤其是在高纬度和低纬度地区。我们通常将阳历年份分为十二个部分，或月份，每个月份约为30.5天。
虽然此处没有详细讨论月亮的循环，但需要注意的是，月亮几乎每年出现13次，每个月相周期略长于28天。这种农历年和阳历年之间的差异引发了关于我们的日历系统的有趣问题。
第三个循环，虽然不太为人所知，但同样重要，那就是地球的岁差或黄道岁差。它也被称为大年（3），一个完整的周期需要花费25,772到25,920年的时间。
岁差是一个复杂的运动，难以在没有视觉辅助的情况下描述。为了提供背景，让我们来看看Merriam-Webster对岁差的定义：
某一旋转体的旋转轴相对于相交的另一条线进行相对较慢的回转，以描述一个圆锥1
对于像地球这样的行星，需要指明指的是所谓的黄道岁差。《大英百科全书》对黄道岁差的定义如下：
&amp;hellip; 平动是指地球的岁差沿着黄道（地球轨道的平面）的运动所引起的赤道点的运动。2
下图阐明了岁差，描绘了地球的旋转轴以循环方式回转的情况：
图1 - 岁差 岁差的方向（顶部的圆形箭头）与地球的自转（环绕地球的圆形箭头）相抵消。这些相互冲突的旋转在我们的天空中产生了独特的舞蹈。对于地球上的观察者来说，这意味着天空对星座的日常舞蹈与岁差引起的缓慢华尔兹相互交织，而岁差的周期为25,920年。
岁差的影响是巨大的，并且它构成了我们对时间和占星时代的理解的基础。在我们度过大年的旅程中，星星的背景逐渐变化。这种宇宙的转变虽然在人类寿命内难以察觉，但在数千年的时间尺度上具有深远的影响。
在下一节中，我们将深入探讨这些影响，揭示穿插在我们通过大年的天体旅程中的占星时代及其对我们社会文化演变的影响。
十二宫 # 通过理解地球的三个重要运动，我们认识到这些天体律动提供了一个复杂的参照框架，使我们能够概念化和测量时间。这些周期性的运动具有几个引人入胜的特点：
明确的周期性：这些运动未受人为干预，呈现出重复的宇宙编舞，以韵律循环的方式重复相同的模式，一旦完成就必然重新开始。 时间流逝的一致性：由于这种固有的周期性，我们可以期望在给定的周期中时间的流逝是完全相同的。这提供了一种预测性和可靠性，是人造系统所无法比拟的。 时间的细粒度：完整周期的自然分段提供了更小的离散时间单位，使我们能够以可消化的片段感知时间，而不是压倒性和连续的时间跨度。 这些和谐的宇宙律动蕴含着一种深刻的神秘感和宏伟感，超出了我们通常人类感知的尺度。因此，将这些天体运动作为一个时间测量框架具有直观吸引力，特别是因为这三个运动都具有相互补充的间隔。
由地球的自转产生的一天成为一个可计数的单位，而由地球的公转产生的一年，则提供了一种切实可行的度量方法，用于衡量大年的巨大性。
这种时间尺度的互锁引发了一个有趣的模式：将自转和公转周期分成12个单位。这种分割，虽然看似任意，但在应用于岁差周期或大年时具有深远的影响。
将大年分为十二等分，诞生了一个新的时间单位：大月，每个大月跨越惊人的2,160年。这个单位体现了一个巨大的时间跨度，使我们传统的年份相形见绌，并为跨越千年门槛的时间范围提供了一个度量。
大月w的概念提供了一个更大的时间框架，涵盖了文明的兴衰、文化和思想的演进以及科学理解的进步。它让我们拥有了一个超越个人甚至历史经验的时间视角，进入到通常我们只用于地质或天文事件的尺度中。
就像日常和年度周期对我们理解时间的重要性一样，大月可能成为理解长期趋势和周期的重要工具。随着我们对我们自己（古代的）历史、地球的构成和天文模式的认识不断增长，我们可能会发现大月的概念有助于我们理解跨越数千年的模式和事件，为我们在宇宙中的位置提供更广泛的背景。
由大年的十二个宫所提供的这种更广泛的时间框架，每个宫是一个大月，使我们能够理解那些本来似乎难以理解的广阔时间跨度。这是一个宇宙日历，将我们短暂的存在置于宇宙的宏伟编年史之中。
标记时间：一年中的基准日的重要性 # 在我们继续宇宙之旅之前，重点关注地球绕太阳的年度旅程中的另一个独特方面是受到行星倾斜角度对其轨道平面的影响，倾斜角度为23.</description></item><item><title>内容日志 03/23 🪵</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/articles/%E5%86%85%E5%AE%B9%E6%97%A5%E5%BF%97-03/23/</link><pubDate>Mon, 20 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/articles/%E5%86%85%E5%AE%B9%E6%97%A5%E5%BF%97-03/23/</guid><description>自从我们推出Wheel of Heaven知识库网站以来已经过去了六个月，这段时间一直都很辛苦。作为网站的主要内容创作者，我觉得开始一个内容日志来回顾发生的事情以及我在这段时间内的工作将会很有帮助。
在网站流量方面，自推出以来我们已经看到了稳定的增长，但是网站在很大程度上仍然处于人们尚未关注的状态。这是正常的。我没有花太多时间来扩大网站的影响力，而是更多地致力于构建和撰写网站的骨干内容。
就内容而言，我一直在不断地处理网站的不同关键方面。大部分时间要么是扩充和填充维基，要么是撰写介绍。花时间撰写维基真的有助于将我脑海中一直充斥的想法和细节数据都记录下来，这些想法常常使我夜不能寐，而编写介绍则是我实际的优先事项，但由于我不断重复介绍应该遵循的基本结构，因此写作过程更加缓慢。
目前，我将其分为四个高层次部分：
一瞥：这是我想要在网站正式开始之前放置所有必要信息的地方。它是网站的摘要或管理摘要，旨在解释网站的整体内容和探索的假设。这个部分可能已经完成了初始内容的60%左右。 时间线：这是介绍部分的核心内容。它基于岁差世纪，呈现了前六个岁差时代，代表了《创世纪》中的创造之日。剩下的六个岁差时代解释了一直到现在的编年史，最终达到了宝瓶时代，天国启示的黄金时代。这部分目前还处于非常初级阶段，散文只有第一个岁差时代的内容，山羊座时代。射手座时代正在编写中。所以请拭目以待。 要点：这个部分将探讨所提出的故事背后的基本含义。这意味着如果这个假设不仅仅是一个幻想的、准虚构的叙述，那么哲学和文化推论会是什么样子。这个部分包括一系列章节，但它们的散文仍然非常临时。结论和内容仍然可能发生变化。 了解更多：了解更多将包含各种链接和说明，以便在阅读和消化介绍之后继续学习。一旦基本内容已经构建和撰写完成，当有兴趣查找自己的一手资源时，应该去哪里。作为一个网络知识库，Wheel of Heaven力求提供所有这些资源。因此，“了解更多”可以作为跳板，进入网站的其他部分，如维基、资源部分甚至博客（你现在正在阅读的博客）。 除了创建内容，我还在努力优化我们的网站，以便在搜索引擎中更好地展现，并改善整体用户体验。这包括更新我们的元描述和标题，改善网站速度，添加搜索栏和相关文章等新功能。对底层基础进行了很多定制。网站利用Hugo作为静态网站生成器解决方案，它在构建时生成所有静态网站资源，并交付到CDN（Github Pages）上，将网站托管在边缘节点上。这使得停机时间变得较少，并通过更多地域感知的加载时间提高用户体验。
展望未来，我很兴奋地继续为我们的受众创作新的、引人入胜的内容，并探索新的增长方式，以发展我们的社区。我也期待着看到我们的网站随着时间的推移发展壮大，因为我还有很多想法，可能会在基本内容制定和撰写完成后不久加入到网站中。
总的来说，过去的六个月是一个学习的过程，也是我个人和Wheel of Heaven网站的成长时期。我对未来充满期待，并感谢有机会与世界分享我们的知识和见解。</description></item><item><title>事实核查：Ye展示了一个拉埃利安符号</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/articles/%E4%BA%8B%E5%AE%9E%E6%A0%B8%E6%9F%A5ye%E5%B1%95%E7%A4%BA%E4%BA%86%E4%B8%80%E4%B8%AA%E6%8B%89%E5%9F%83%E5%88%A9%E5%AE%89%E7%AC%A6%E5%8F%B7/</link><pubDate>Sat, 03 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/articles/%E4%BA%8B%E5%AE%9E%E6%A0%B8%E6%9F%A5ye%E5%B1%95%E7%A4%BA%E4%BA%86%E4%B8%80%E4%B8%AA%E6%8B%89%E5%9F%83%E5%88%A9%E5%AE%89%E7%AC%A6%E5%8F%B7/</guid><description>Ye最近发了一条推文，这导致他再次被Twitter封禁。表面上看，这似乎是一种挑衅，即发布一张图片，其中似乎结合了两个看似相反的符号。这两个符号都带有沉重的历史意义。Ye在他挑衅性的推文旁写道：“Love everyone. #lovespeech”。然而，可能有人不知道（甚至Ye自己也可能不知道）的是，这种将两个明显无关的、相反的符号交织在一起的合成并不是Ye或相关人士的新创作。这个符号已经使用了一段时间。大卫之盾和卍字的融合在拉埃利安神学中代表无限。确实，这个符号在拉埃利安人中口头上等同于爱。虽然拉埃利安人声称这个符号是他们宗教的象征，但他们对其起源非常清楚，即他们也没有发明它，而是它深深植根于我们的历史过去，并且在很久以前被多个重要的文明使用过。
Ye的推文 # 昨天，即2022年12月2日，Ye在Twitter上发布了以下推文：
这很有趣，因为这可能是一个著名名人如此明显地展示拉埃利安符号的第一次，以至于人们可能会问这实际上代表着什么。
事实 # 是的，截图显示了一个打开的Adobe Photoshop窗口，其中显示了一个在白色背景上的奇怪符号。那个符号明显具有臭名昭著的大卫之星的形状，又称为马格恩·大卫（大卫之盾），中间有交织的卍字。不去解释Ye，即Kanye West，曾试图表达的意思，他展示的只不过是拉埃利安宗教的象征性符号。这是一个由法国人于1973年发起的新宗教运动。这个宗教及其前提是Wheel of Heaven这个网站独特的根基，试图揭示出来。
解释 # 在拉埃利安神学中，更具体地说是拉埃利安宇宙学中，我们通常所指的宇宙被认为是无限大小和规模的：没有任何相关边界的无限空间。空间并不止于我们认为的尽头，它不断地变得更大、更广阔，超出我们的想象。可以说是无限的空间。不仅如此，空间还包含多个尺度级别。如果我们所知的整个宇宙是更大存在的一部分，那么这种存在的尺度就更高。如果最高尺度的情况是真实的，那么同样的类推可以适用于更小的尺度。确实，对于拉埃利安人来说，我们是这些更小世界中的更大存在，生活在比亚原子粒子还要小的尺度上。如上所述，如下所在，这是赫密士的说法，在拉埃利安神学中带来了新的维度。存在的较小尺度和较大尺度之间的这种关系正是大卫之星的真正意义。
在拉埃利安无限符号中交织的卍字代表无限时间的循环性质。大卫之盾代表了空间的无限性，“如上，如下”，而卍字代表了时间的无限性，最终象征着时间和空间的无限性。
深入探究 # 如果您想了解更多关于拉埃利安无限符号的含义和拉埃利安宗教的教义，那么您来对地方了，因为我们在Wheel of Heaven研究中探索了拉埃利主义的基本前提，它是唯一一个宣称创世纪神话和不存在非物质神同样真实的思想体系的存在体现。从我们的Wheel of Heaven介绍和前提！开始，了解这个神秘符号的含义以及它最初的来源。
参见 # 维基 › 拉埃利安无限符号 维基 › 拉埃利主义 维基 › 大卫之星 维基 › 卍字 了解更多 # 引言 › 关键要点 › 醒大觉醒</description></item><item><title>你好，世界！👋</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/articles/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E4%B8%96%E7%95%8C/</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/articles/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E4%B8%96%E7%95%8C/</guid><description>你好，世界！Wheel of Heaven已正式启动！Wheel of Heaven是一个知识库，探讨了地球上的生命是如何由一个名为Elohim的外星文明智能设计的工作假设。
虽然这个工作假设并不一定是新的，古代宇航员、创造论以及/或对古代神话的新欧米里斯主义解读领域中有一定数量的先驱者，但这些前提所依据的基础是对拉埃利主义的无歉意重新解释，这是一个新的宗教运动，起源于一个法国人声称与一个外星文明的代表Yahweh见面，并给我们留下了一条重要信息，如果证明是真实的，将具有非常深刻的哲学意义。 &amp;ldquo;我们从哪里来？我们是什么？我们将去往何方？&amp;ldquo;这些关于人类本质的基本问题将在Wheel of Heaven上得到回答。
正如所有重大叙事一样，我们在Wheel of Heaven非常清楚，这只是众多叙事之一。我们并不声称对一切拥有绝对明确的答案，但我们渴望探索从这些拉埃利主义前提中可以推导出什么，以及如果这些前提最终被证明是真实的，我们将处于什么位置。因此，这个知识库试图将拉埃利主义的前提规范化、情境化并促进研究，其核心概念可以归结为外星或科学智能设计的概念。
我们希望你能陪伴我们一起深入探索这个非常迷人的工作理论！请注意，我们只有很少的人在撰写这里的内容，但请放心，我们致力于向好奇的读者逐渐提供最全面的研究成果。在此背景下，请随时提问，使这一努力更有价值。</description></item></channel></rss>