<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>ra毛lismo on</title><link>https://www.wheelofheaven.io/es/tags/ra%C3%ABlismo/</link><description>Recent content in ra毛lismo on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Sat, 03 Dec 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.wheelofheaven.io/es/tags/ra%C3%ABlismo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Verificaci贸n de hechos: Ye mostr贸 un s铆mbolo ra毛liano</title><link>https://www.wheelofheaven.io/es/articles/verificaci%C3%B3n-de-hechos-ye-mostr%C3%B3-un-s%C3%ADmbolo-ra%C3%ABliano/</link><pubDate>Sat, 03 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/es/articles/verificaci%C3%B3n-de-hechos-ye-mostr%C3%B3-un-s%C3%ADmbolo-ra%C3%ABliano/</guid><description>Ye public贸 recientemente un tweet que lo llev贸 a ser nuevamente suspendido de Twitter. Superficialmente, parece ser una especie de provocaci贸n, al publicar una imagen que aparentemente combina dos s铆mbolos aparentemente opuestos. Dos s铆mbolos que tienen fuertes connotaciones hist贸ricas. &amp;ldquo;Love everyone. #lovespeech&amp;rdquo; escribi贸 Ye junto a su tweet provocador. Sin embargo, lo que uno puede no saber (y lo que Ye mismo puede que tampoco supiera) es que esta s铆ntesis entrelazada de dos s铆mbolos aparentemente no relacionados y opuestos no fue una nueva creaci贸n de Ye o de alguien afiliado.</description></item><item><title>隆Hola mundo! </title><link>https://www.wheelofheaven.io/es/articles/hola-mundo/</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/es/articles/hola-mundo/</guid><description>隆Hola mundo! 隆Wheel of Heaven ha sido lanzado oficialmente! Wheel of Heaven es una base de conocimientos que explora la hip贸tesis de trabajo de que la vida en la Tierra fue dise帽ada de manera inteligente por una civilizaci贸n extraterrestre, los llamados Elohim.
Si bien la hip贸tesis de trabajo no es necesariamente algo nuevo y hay un cierto n煤mero de precursores en el 谩mbito de los antiguos astronautas, el creacionismo y/o una lectura neo-euhemer铆stica de la mitolog铆a antigua, el fundamento en el que se basan las premisas es una reinterpretaci贸n sin remordimientos del ra毛lismo, un nuevo movimiento religioso que se remonta a un franc茅s que supuestamente se encontr贸 con el representante de una civilizaci贸n extraterrestre, Yahweh, y que nos dej贸 un mensaje importante con profundas implicaciones filos贸ficas si se demuestra que es verdadero.</description></item></channel></rss>