<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>behind-the-scenes on</title><link>https://www.wheelofheaven.io/fr/categories/behind-the-scenes/</link><description>Recent content in behind-the-scenes on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Mon, 20 Mar 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.wheelofheaven.io/fr/categories/behind-the-scenes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Journal de contenu 23/03 🪵</title><link>https://www.wheelofheaven.io/fr/articles/journal-de-contenu-23/03/</link><pubDate>Mon, 20 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/fr/articles/journal-de-contenu-23/03/</guid><description>Cela fait six mois depuis le lancement du site Web Wheel of Heaven Knowledge Base, et cela a été beaucoup de travail depuis lors. En tant que créateur de contenu principal du site, j&amp;rsquo;ai pensé qu&amp;rsquo;il serait utile de commencer un journal de contenu pour récapituler ce qui s&amp;rsquo;est passé et sur quoi j&amp;rsquo;ai travaillé pendant cette période.
En ce qui concerne le trafic du site Web, nous avons observé une augmentation régulière depuis le lancement, mais le site Web est resté en grande partie hors des radars pour beaucoup jusqu&amp;rsquo;à présent.</description></item><item><title>Bonjour le monde ! 👋</title><link>https://www.wheelofheaven.io/fr/articles/bonjour-le-monde/</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/fr/articles/bonjour-le-monde/</guid><description>Bonjour le monde ! Wheel of Heaven a été officiellement lancé ! Wheel of Heaven est une base de connaissances explorant l&amp;rsquo;hypothèse de travail selon laquelle la vie sur Terre a été intelligemment conçue par une civilisation extraterrestre, les Elohim.
Bien que l&amp;rsquo;hypothèse de travail ne soit pas nécessairement quelque chose de nouveau et qu&amp;rsquo;il existe un certain nombre de précurseurs dans le domaine des anciens astronautes, du créationnisme et/ou d&amp;rsquo;une lecture néo-euhéméristique de la mythologie ancienne, le fondement sur lequel reposent ces hypothèses est une réinterprétation sans excuses du raélisme, un nouveau mouvement religieux qui remonte à un Français qui aurait rencontré le représentant d&amp;rsquo;une civilisation extraterrestre, Yahweh, et qui nous a laissé un message important aux implications philosophiques très profondes s&amp;rsquo;il s&amp;rsquo;avère vrai.</description></item></channel></rss>