<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>続きを見る on</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/see-more/</link><description>Recent content in 続きを見る on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/see-more/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>FAQ</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/faq/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/faq/</guid><description>Wheel of HeavenのFAQ（よくある質問）セクションへようこそ！ここでは、私たちの仮説、リソース、および私たちの研究の広範な影響についての一般的な質問に対する回答を提供しています。他に質問がある場合は、お気軽にお問い合わせください。
目次 # Wheel of Heavenとは？ 仮説 Wheel of Heavenとは？ # Q: Wheel of Heavenとは何ですか？ # A: Wheel of Heavenは、地球上の生命がエロヒムとして知られる地球外文明によって設計されたという仮説を探求するウェブベースの知識リポジトリです。
Q: Wheel of Heavenの意味は何ですか？ # A: Wheel of Heavenには複数の意味があります。まず、25,920年の歳差運動の周期を象徴し、12の世界時代を通じての大いなる天の旅を包括します。各時代は黄道帯の星座の一つに対応し、壮大な天体の旅をマークしています。次に、この用語は、潜在的な宇宙植民地文明としての人類の運命的な物語を包含しています。これは、新たな星に進出し、他の惑星に生命を播種する未来に到達するために、人類がまず内部の紛争と破壊的な衝動を解決しなければならないという物語を示唆しています。最後に、「Wheel of Heaven」はまた、歴史的な謎にも言及しています。古代の物語によると、有名なファラオ、アクエナテンが遭遇したとされる球状の宇宙船を指します。この出会いが彼にアルマナの都市の設立を触発しました。 さらに詳しく見る： ウィキ › 歳差, ウィキ › サンサラ, ウィキ › 世界の年齢
Q: Wheel of Heavenの創造に何がインスピレーションを与えましたか？ # A: Wheel of Heavenのコンセプトは、地球の歴史における地球外の関与の興味深い可能性と、科学的な調査と古文書の分析を通じてこの仮説を探求する願望によって触発されました。
Q: Wheel of Heavenは古代の聖書にどのようにアプローチしますか？ # A: それは、特に聖書のような古代の聖書が、エロヒムとして知られる先進文明からの暗号化されたメッセージを含んでいる可能性があるという解釈を提供します。
仮説 # Q: Wheel of Heavenの核心仮説は何ですか？ # A: &amp;lsquo;Wheel of Heaven&amp;rsquo;の仮説の核心は、Raëlismの啓示に触発された概念です。これは、エロヒムとして知られる進んだ地球外文明が地球上の生命を創造したと仮定しています。このアイデアは、古代の物語、現代の解釈、そして科学的探求を融合させ、私たちの起源と宇宙における私たちの位置を理解するための基礎を形成します。</description></item><item><title>知識ベース</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E7%9F%A5%E8%AD%98%E3%83%99%E3%83%BC%E3%82%B9/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E7%9F%A5%E8%AD%98%E3%83%99%E3%83%BC%E3%82%B9/</guid><description>イントロダクションを経て、興味深い旅はまだ終わっていません。Wheel of Heavenのウィキ、リソース、ブログセクションをチェックして、ここで提案されている大きな物語にさらに没頭してください。
エントリーや興味深いポイントでいっぱいの情報豊かなウィキセクション 🔗 チームによって選ばれたウェブブックが特集されたリソースエリア 🔗 新鮮な視点と洞察が共有される定期的に更新されるブログ 🔗</description></item><item><title>コミュニティ</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E3%82%B3%E3%83%9F%E3%83%A5%E3%83%8B%E3%83%86%E3%82%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/intro/%E3%82%B3%E3%83%9F%E3%83%A5%E3%83%8B%E3%83%86%E3%82%A3/</guid><description>もしWheel of Heavenの前提があなたをより興味深くさせた場合、サポートされている言語の一つに未提供のコンテンツを翻訳するか、情報の欠落している部分を補完するために、私たちを助けることで体験をより価値あるものにするために参加することもできます。
また、Telegram、Github、Twitterを介して私たちと連絡を取ることもできます。ヘッダーには、それぞれのプラットフォームへのリンクがあります。対応するアイコンをクリックするだけでアクセスできます。
私たちとの最も直接的な連絡方法は、電子メールです。お問い合わせページから、現在の公式メールアドレスを入手してください。</description></item></channel></rss>