<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>insights on</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/categories/insights/</link><description>Recent content in insights on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Fri, 07 Jul 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.wheelofheaven.io/ja/categories/insights/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>大いなる年とその十二の宮</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/articles/%E5%A4%A7%E3%81%84%E3%81%AA%E3%82%8B%E5%B9%B4%E3%81%A8%E3%81%9D%E3%81%AE%E5%8D%81%E4%BA%8C%E3%81%AE%E5%AE%AE/</link><pubDate>Fri, 07 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/articles/%E5%A4%A7%E3%81%84%E3%81%AA%E3%82%8B%E5%B9%B4%E3%81%A8%E3%81%9D%E3%81%AE%E5%8D%81%E4%BA%8C%E3%81%AE%E5%AE%AE/</guid><description>👉 免責事項: これは、Wheel of Heavenの主要な寄稿者であるZara Zinsfussのメンテナンスされていないブログから再構築され、若干再編集された記事です。元のブログ記事は、彼のGitlab Pagesウェブサイトでまだ閲覧できます。: The Great Year and Its Twelve Houses | zara◇zinsfuss 大いなる年 # 宇宙における私たちの位置を理解するため、私たちは深い夜空を見つめ、目の前の無数の星々に身を委ねます。私たち、地球の住民は、宇宙で展開される活動が私たちを超える大いなる物語の一部であるように思えます。
そのため、地球の住人は、広大な空間と時間に対して、自分たちの位置と重要性についての問い合わせを開始することは自然なことです。
私たちの天体理解は、私たちの惑星地球の3つの主要な動きを認識することから始まります。
自転 公転 赤道歳差運動 最初の2つの動きは、私たちの日常生活の本質的な部分であり、私たちはそれらの効果を具体的に経験します。しかし、主に焦点を当てる第3の動きは、その重要性にもかかわらず、あまり覚えられていません。これら3つの動きは、特定の期間または周期を持つ、繰り返しパターンを示します。
地球の動き 周期（約） 一般的な名称 (1) 自転 24 [h] 昼 / 夜 (2) 公転 365 [d] 年 (3) 赤道歳差運動 26,000 [y] 大いなる年 昼夜のサイクル（1）は、地球の自転の結果であり、生活に大きな影響を与えます。実用的な目的のために、私たちは1日を12時間ずつ2つの等しいセグメントに分け、哺乳動物（ヒトを含む）の覚醒と睡眠を調整するCircadianリズムに合わせます。
2つ目の周期である年（2）は、春夏秋冬の季節の変化を通じて観察されます。特に高緯度と低緯度では明確に感じられます。私たちは通常、太陽年を約30.5日の長さの12つの部分または月に分けます。
ここでは詳細には触れませんが、月のサイクルも興味深いです。ほぼ正確に1年に13回、それぞれの月の満ち欠けは少し28日を超える長さです。この太陽年と月の年のずれは、私たちの暦のシステムに関する興味深い問題を引き起こします。
3つ目の周期である、あまり知られていないが同様に重要なのは、地球の歳差運動または赤道歳差運動です。また、大いなる年（3）とも呼ばれ、25,772年から25,920年かけて完全な周期を完了します。
歳差運動は、視覚的な援助なしで説明することが難しい複雑な運動です。文脈を理解するために、私たちがこれをでっち上げているわけではないことを示すために、Merriam-Websterの定義や、歳差の概念をどのように定義しているかを見てみましょう。
回転体の回転軸が、それに交差する別の軸を中心に比較的遅いジャイロ運動を行い、円錐を描くことである1
地球のような惑星の場合、歳差運動ということを指す必要があります。ブリタニカは、赤道歳差の概念を次のように定義しています。
&amp;hellip;地球の回転軸の徐々に変化する周期的な歳差によって引き起こされる、黄道（地球の軌道の平面）に沿った春分点と秋分点の動き2
次の図は、歳差運動を説明し、地球の回転軸が円形のパターンで「ジャイロ運動」する様子を明らかにしています：
図1 - 赤道歳差運動 歳差運動の方向（上部の円矢印）は、地球の回転のスピン（地球の周りの円矢印）に対抗します。これらの対立する回転は、私たちの天空に奇妙な舞を生み出します。地球上の観察者にとって、これは星座に対する空の毎日の舞と、歳差によるゆっくりしたワルツの対比を意味します。この舞台裏で、星の背景は徐々に変化していきます。この宇宙的な変化は、人の寿命では感知できないほど微小ですが、何千年にもわたって深い影響を及ぼします。
次のセクションでは、これらの影響についてさらに掘り下げ、大いなる年を通じた私たちの天体的な旅を区切る占星術的な時代と、それらが私たちの社会文化の進化に与える影響を解明します。
十二宮 # 地球の三つの主要な運動を理解することで、これらの天体のリズムが時間を概念化し、測定するための複雑な基準を提供していることがわかります。これらの周期的な運動にはいくつかの興味深い特徴があります：
明確な周期性: これらの運動は人為的な介入を受けずに繰り返される天体の振る舞いを示し、周期が完了すると再び始まるリズミカルな循環を繰り返します。 時間の経過の一貫性: この固有の周期性のため、特定の周期においては正確に同じ時間が経過することが期待できます。これは、人間が作り出したシステムでは比較できない予測可能性と信頼性を提供します。 細分性: フルサイクルの自然な区切りによって、時間の小さな、区切られた単位が提供され、圧倒的で連続的な時間のストレッチではなく、消化可能な時間を認識することができます。 これらの調和のとれた天体のリズムは、私たちの典型的な人間の認識の範囲を超える、深い神秘と壮大さを持っています。そのため、これらの天体の運動を時間計測のフレームワークとして使用することは、特に3つの運動がお互いを非常にうまく補完しているという点から、直感的に魅力的です。</description></item></channel></rss>