<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Mehr sehen on</title><link>https://www.wheelofheaven.io/de/intro/see-more/</link><description>Recent content in Mehr sehen on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://www.wheelofheaven.io/de/intro/see-more/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>FAQ</title><link>https://www.wheelofheaven.io/de/intro/faq/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/de/intro/faq/</guid><description>Willkommen im FAQ-Bereich (Häufig gestellte Fragen) von Wheel of Heaven! Hier bieten wir Antworten auf häufig gestellte Fragen zu unserer Hypothese, Ressourcen und den weiterreichenden Implikationen unserer Forschung. Wenn Sie weitere Fragen haben, zögern Sie nicht, uns zu kontaktieren.
Inhaltsverzeichnis # Was ist Wheel of Heaven? Die Hypothese? Was ist Wheel of Heaven? # F: Können Sie erklären, was Wheel of Heaven ist? # A: Wheel of Heaven ist ein webbasiertes Wissensrepository, das die Hypothese erforscht, dass das Leben auf der Erde von einer außerirdischen Zivilisation namens Elohim entworfen wurde.</description></item><item><title>Wissensdatenbank</title><link>https://www.wheelofheaven.io/de/intro/wissensdatenbank/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/de/intro/wissensdatenbank/</guid><description>Du hast es durch die Einführung geschafft, aber die neugierige Reise endet hier nicht. Vergewissere dich, dass du das Wiki, die Ressourcen und den Blog-Bereich von Wheel of Heaven überprüfst, um tiefer in die hier vorgestellte große Erzählung einzutauchen.
Ein informativer Wiki-Bereich mit Einträgen und interessanten Punkten 🔗 Ein Ressourcenbereich mit von unserem Team ausgewählten Web-Büchern 🔗 Ein häufig aktualisierter Blog, in dem frische Perspektiven und Erkenntnisse geteilt werden 🔗</description></item><item><title>Community</title><link>https://www.wheelofheaven.io/de/intro/community/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/de/intro/community/</guid><description>Wenn dich die Grundlagen von Wheel of Heaven neugierig gemacht haben, kannst du auch dazu beitragen, die Erfahrung noch wertvoller zu machen, indem du uns hilfst, fehlende Informationen hinzuzufügen oder nicht verfügbare Inhalte in eine der unterstützten Sprachen zu übersetzen.
Du kannst uns auch über Telegram, Github und/oder Twitter kontaktieren. Im Header findest du die Links zu jeder dieser Plattformen, indem du einfach auf das entsprechende Symbol klickst.
Der direkteste Weg, um uns zu kontaktieren, ist per E-Mail.</description></item></channel></rss>