<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Auf einen Blick on</title><link>https://www.wheelofheaven.io/de/intro/at-a-glance/</link><description>Recent content in Auf einen Blick on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://www.wheelofheaven.io/de/intro/at-a-glance/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wheel of Heaven 🌌</title><link>https://www.wheelofheaven.io/de/intro/wheel-of-heaven/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/de/intro/wheel-of-heaven/</guid><description>Wenn Sie gerade auf den Einführungsbereich dieser Website gestoßen sind, fragen Sie sich vielleicht, worum es bei Wheel of Heaven eigentlich geht. Im Kern ist Wheel of Heaven eine webbasierte Knowledge Base, die die Hypothese untersucht, dass das Leben auf der Erde von einer außerirdischen Zivilisation mit der Fähigkeit zur interstellaren Reise intelligent kreiiert wurde.
Einfach ausgedrückt, schlägt diese Seite vor, dass die Ursprünge von intelligentem Lebens auf der Erde nicht allein dem Zufall oder dem Chaos der Natur zugeschrieben werden können, sondern einen absichtlichen Zweck haben, der in alten Schriften und Artefakten kodiert ist und in religiösen Traditionen bewahrt wird.</description></item><item><title>Das Szenario</title><link>https://www.wheelofheaven.io/de/intro/das-szenario/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/de/intro/das-szenario/</guid><description>Wenn Sie es bis hierher geschafft haben, ist klar, dass Sie den Grund für die Existenz dieser Website verstehen möchten. Wir sind begeistert, mit Ihnen diese zum Nachdenken anregende Reise zu beginnen, die lebensverändernd sein kann oder zumindest eine neu entdeckte Wertschätzung für das Erweitern Ihres Geistes bietet. Machen Sie sich bereit für ein Abenteuer, das uns von den Grundlagen der Zivilisation über den Anfang der Geschichte bis in die Gegenwart führt und sich auf die wichtigsten Ereignisse konzentriert, die unsere Welt geformt haben.</description></item><item><title>Das Fundament</title><link>https://www.wheelofheaven.io/de/intro/das-fundament/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/de/intro/das-fundament/</guid><description>Unter Berücksichtigung der im vorherigen Kapitel skizzierten Hypothese wird deutlich, dass ein Denkrahmen entsteht, der es uns ermöglicht, ein konsistentes Bild der möglichen Ursprünge des Lebens auf der Erde zu erstellen. Die von diesem Bild bereitgestellte Ästhetik bildet die Grundlage für die große Erzählung, die wir vorbringen. Diese Erzählung zeigt, wie das bewusste Leben auf der Erde am besten als weiteres Glied in einer interstellaren Kette von planetaren Zivilisationen erklärt wird.</description></item><item><title>Die Hypothese</title><link>https://www.wheelofheaven.io/de/intro/die-hypothese/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/de/intro/die-hypothese/</guid><description>Die Hypothese, die hier auf Wheel of Heaven vorgestellt wird, lehnt sich stark an die Offenbarungen des Raelianischen Kanons an, da sie die zentrale Botschaft der Rolle der Elohim bei der Schaffung des Lebens auf der Erde übernimmt. Unter der Annahme, dass die Raelianischen Botschaften authentisch sind, schlägt Wheel of Heaven ein differenzierteres Verständnis der Raelianischen Botschaften und ihrer Auswirkungen im Kontext unserer sich rasant entwickelnden Welt vor.
Im Kanon der Raelianischen Botschaften werden die Elohim als eine fortschrittliche außerirdische Zivilisation dargestellt, die für die Schaffung des Lebens auf der Erde verantwortlich ist.</description></item></channel></rss>