<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>current-affairs on</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/categories/current-affairs/</link><description>Recent content in current-affairs on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Sat, 03 Dec 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.wheelofheaven.io/ja/categories/current-affairs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>ファクトチェック：Yeはラエリアンのシンボルを披露しました</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/articles/%E3%83%95%E3%82%A1%E3%82%AF%E3%83%88%E3%83%81%E3%82%A7%E3%83%83%E3%82%AFye%E3%81%AF%E3%83%A9%E3%82%A8%E3%83%AA%E3%82%A2%E3%83%B3%E3%81%AE%E3%82%B7%E3%83%B3%E3%83%9C%E3%83%AB%E3%82%92%E6%8A%AB%E9%9C%B2%E3%81%97%E3%81%BE%E3%81%97%E3%81%9F/</link><pubDate>Sat, 03 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/articles/%E3%83%95%E3%82%A1%E3%82%AF%E3%83%88%E3%83%81%E3%82%A7%E3%83%83%E3%82%AFye%E3%81%AF%E3%83%A9%E3%82%A8%E3%83%AA%E3%82%A2%E3%83%B3%E3%81%AE%E3%82%B7%E3%83%B3%E3%83%9C%E3%83%AB%E3%82%92%E6%8A%AB%E9%9C%B2%E3%81%97%E3%81%BE%E3%81%97%E3%81%9F/</guid><description>Yeは最近、Twitterから（再び）禁止されたツイートを投稿しました。一見すると、これは何らかの挑発のように見えます。つまり、二つの相反するシンボルを組み合わせた画像をツイートすることです。これらのシンボルには重い歴史的な意味合いがあります。Yeは挑発的なツイートと共に「Love everyone. #lovespeech」と書きました。しかし、多くの人が知らないこと（そしてYe自身も知らなかったかもしれません）は、これらの二つの表面上関連のない相反するシンボルの絡み合いは、Yeや関係者による新しい創造物ではないということです。このシンボルはすでに長い間使用されてきました。ダビデの盾とスワスティカの結合は、ラエリアンの神学において無限を表します。確かに、ラエリアンの間では愛と同等に扱われるシンボルです。ラエリアンはそのシンボルを宗教の象徴として主張していますが、彼らはその起源についても非常に明確であり、彼ら自身がそれを発明したわけではなく、それが私たちの歴史の過去に深く根ざしていて、かつて多くの重要な文明によって使用されていたことを明言しています。
Yeのツイート # 2022年12月2日、YeはTwitterで次のツイートを投稿しました：
これは興味深いことであり、有名人がラエリアンのシンボルをこれほど明らかに披露するのはおそらく初めてであり、これが実際に何を表しているのかという疑問が生じるかもしれません。
事実 # はい、コンピュータースクリーンを描いたスクリーンショットが、白い背景に黒い奇妙なシンボルを表示するAdobe Photoshopのウィンドウを示しています。そのシンボルは明らかに悪名高いダビデの星、またはマゲン・ダビデ（ダビデの盾）と呼ばれ、中央には互いに絡み合ったスワスティカがあります。YeことKanye Westが表現しようとしたことを解釈するまでには至りませんが、彼が示したのはまさにラエリアン宗教の象徴的なシンボルです。フランス人によって1973年に始まった新しい宗教運動です。この宗教とその前提は、あなたが読んでいるこのウェブサイトであるWheel of Heavenが明らかにしようとしている非常に根底にある物語です。
解説 # ラエリアンの神学、より具体的にはラエリアンの宇宙論では、私たちが普通に言及ぶ宇宙は、無限の大きさとスケールで考えられています。境界のない無限の空間です。私たちが思う限りで宇宙は終わらず、私たちが想像する以上に大きく広がっています。無限の空間と言えます。それだけでなく、宇宙は複数のスケールで構成されています。私たちが知っている宇宙全体がさらに大きな存在の一部であるならば、その存在のスケールはより上位にあると言えます。最上位のスケールに対しても同じ類推が適用される可能性があります。実際、ラエリアンにとって、私たちはより小さな世界に住んでいるより大きな存在であり、それは亜原子粒子よりもさらに小さいスケールです。上と下は同じというヘルメスの言葉は、ラエリアンの神学の中で新たな次元を持ちます。より小さな存在とより大きな存在のスケールの関係こそがダビデの星の真の意味です。
ラエリアンの無限の象徴の中に絡み合うスワスティカは、無限の時間の周期性を表しています。空間の無限性を表すマゲン・ダビデ、「上と下は同じ」という考え方と、時間の無限性を表すスワスティカが組み合わさり、時間と空間の無限性を象徴しています。
より深く掘り下げる # ラエリアンの無限の象徴が意味するものやラエリアンの宗教が教えることをもっと知りたい場合は、この場所がぴったりです。なぜなら、私たちのWheel of Heavenの研究が、ジェネシスの創造神話と非物質的な神の存在しないことを同じく真実と主張する思想体系であるラエリズムの根本を明らかにしているからです。Wheel of Heavenとその前提についての私たちの紹介から始めましょう！この神秘的なシンボルの意味やその起源に触れるために。
関連項目 # ウィキ › ラエリアンの無限の象徴 ウィキ › ラエリズム ウィキ › ダビデの星 ウィキ › スワスティカ もっと読む # 序文 › 重要なポイント › 大いなる目覚め</description></item></channel></rss>