<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>ブログ記事 on</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/articles/</link><description>Recent content in ブログ記事 on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://www.wheelofheaven.io/ja/articles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>大いなる年とその十二の宮</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/articles/%E5%A4%A7%E3%81%84%E3%81%AA%E3%82%8B%E5%B9%B4%E3%81%A8%E3%81%9D%E3%81%AE%E5%8D%81%E4%BA%8C%E3%81%AE%E5%AE%AE/</link><pubDate>Fri, 07 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/articles/%E5%A4%A7%E3%81%84%E3%81%AA%E3%82%8B%E5%B9%B4%E3%81%A8%E3%81%9D%E3%81%AE%E5%8D%81%E4%BA%8C%E3%81%AE%E5%AE%AE/</guid><description>👉 免責事項: これは、Wheel of Heavenの主要な寄稿者であるZara Zinsfussのメンテナンスされていないブログから再構築され、若干再編集された記事です。元のブログ記事は、彼のGitlab Pagesウェブサイトでまだ閲覧できます。: The Great Year and Its Twelve Houses | zara◇zinsfuss 大いなる年 # 宇宙における私たちの位置を理解するため、私たちは深い夜空を見つめ、目の前の無数の星々に身を委ねます。私たち、地球の住民は、宇宙で展開される活動が私たちを超える大いなる物語の一部であるように思えます。
そのため、地球の住人は、広大な空間と時間に対して、自分たちの位置と重要性についての問い合わせを開始することは自然なことです。
私たちの天体理解は、私たちの惑星地球の3つの主要な動きを認識することから始まります。
自転 公転 赤道歳差運動 最初の2つの動きは、私たちの日常生活の本質的な部分であり、私たちはそれらの効果を具体的に経験します。しかし、主に焦点を当てる第3の動きは、その重要性にもかかわらず、あまり覚えられていません。これら3つの動きは、特定の期間または周期を持つ、繰り返しパターンを示します。
地球の動き 周期（約） 一般的な名称 (1) 自転 24 [h] 昼 / 夜 (2) 公転 365 [d] 年 (3) 赤道歳差運動 26,000 [y] 大いなる年 昼夜のサイクル（1）は、地球の自転の結果であり、生活に大きな影響を与えます。実用的な目的のために、私たちは1日を12時間ずつ2つの等しいセグメントに分け、哺乳動物（ヒトを含む）の覚醒と睡眠を調整するCircadianリズムに合わせます。
2つ目の周期である年（2）は、春夏秋冬の季節の変化を通じて観察されます。特に高緯度と低緯度では明確に感じられます。私たちは通常、太陽年を約30.5日の長さの12つの部分または月に分けます。
ここでは詳細には触れませんが、月のサイクルも興味深いです。ほぼ正確に1年に13回、それぞれの月の満ち欠けは少し28日を超える長さです。この太陽年と月の年のずれは、私たちの暦のシステムに関する興味深い問題を引き起こします。
3つ目の周期である、あまり知られていないが同様に重要なのは、地球の歳差運動または赤道歳差運動です。また、大いなる年（3）とも呼ばれ、25,772年から25,920年かけて完全な周期を完了します。
歳差運動は、視覚的な援助なしで説明することが難しい複雑な運動です。文脈を理解するために、私たちがこれをでっち上げているわけではないことを示すために、Merriam-Websterの定義や、歳差の概念をどのように定義しているかを見てみましょう。
回転体の回転軸が、それに交差する別の軸を中心に比較的遅いジャイロ運動を行い、円錐を描くことである1
地球のような惑星の場合、歳差運動ということを指す必要があります。ブリタニカは、赤道歳差の概念を次のように定義しています。
&amp;hellip;地球の回転軸の徐々に変化する周期的な歳差によって引き起こされる、黄道（地球の軌道の平面）に沿った春分点と秋分点の動き2
次の図は、歳差運動を説明し、地球の回転軸が円形のパターンで「ジャイロ運動」する様子を明らかにしています：
図1 - 赤道歳差運動 歳差運動の方向（上部の円矢印）は、地球の回転のスピン（地球の周りの円矢印）に対抗します。これらの対立する回転は、私たちの天空に奇妙な舞を生み出します。地球上の観察者にとって、これは星座に対する空の毎日の舞と、歳差によるゆっくりしたワルツの対比を意味します。この舞台裏で、星の背景は徐々に変化していきます。この宇宙的な変化は、人の寿命では感知できないほど微小ですが、何千年にもわたって深い影響を及ぼします。
次のセクションでは、これらの影響についてさらに掘り下げ、大いなる年を通じた私たちの天体的な旅を区切る占星術的な時代と、それらが私たちの社会文化の進化に与える影響を解明します。
十二宮 # 地球の三つの主要な運動を理解することで、これらの天体のリズムが時間を概念化し、測定するための複雑な基準を提供していることがわかります。これらの周期的な運動にはいくつかの興味深い特徴があります：
明確な周期性: これらの運動は人為的な介入を受けずに繰り返される天体の振る舞いを示し、周期が完了すると再び始まるリズミカルな循環を繰り返します。 時間の経過の一貫性: この固有の周期性のため、特定の周期においては正確に同じ時間が経過することが期待できます。これは、人間が作り出したシステムでは比較できない予測可能性と信頼性を提供します。 細分性: フルサイクルの自然な区切りによって、時間の小さな、区切られた単位が提供され、圧倒的で連続的な時間のストレッチではなく、消化可能な時間を認識することができます。 これらの調和のとれた天体のリズムは、私たちの典型的な人間の認識の範囲を超える、深い神秘と壮大さを持っています。そのため、これらの天体の運動を時間計測のフレームワークとして使用することは、特に3つの運動がお互いを非常にうまく補完しているという点から、直感的に魅力的です。</description></item><item><title>コンテンツログ 03/23 🪵</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/articles/%E3%82%B3%E3%83%B3%E3%83%86%E3%83%B3%E3%83%84%E3%83%AD%E3%82%B0-03/23/</link><pubDate>Mon, 20 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/articles/%E3%82%B3%E3%83%B3%E3%83%86%E3%83%B3%E3%83%84%E3%83%AD%E3%82%B0-03/23/</guid><description>Wheel of Heaven知識ベースウェブサイトをローンチしてから6ヶ月が経ち、それ以来多くの作業が行われてきました。サイトの主要なコンテンツクリエイターとして、私は起こったこととこの期間中に取り組んできた内容を振り返るために、コンテンツログを開始することが役立つと考えました。
ウェブサイトのトラフィックに関しては、ローンチ以降着実な増加を見てきましたが、まだ多くの人々にとってはウェブサイトはあまり注目されていません。そして当然です。私はウェブサイトのリーチを増やすことにあまり焦点を当てておらず、むしろウェブサイトの骨組みのコンテンツを構築して執筆することに力を注いできました。
コンテンツの面では、ウェブサイトのさまざまなキーアスペクトについて断続的に取り組んできました。ほとんどの場合、Wikiの拡張や充実、またはイントロダクションの執筆などが中心です。Wikiを書くことで、頭の中に常にあるアイデアや具体的なデータをまとめるのに役立ちます。一方、イントロダクションの執筆は実際の優先事項ですが、基本的な構造を何度も繰り返し検討するため、執筆プロセスははるかに遅くなります。
現時点では、以下の4つのハイレベルセクションに落ち着いています：
一目でわかる：ウェブサイト全体の概要を事前に把握するために必要な情報をまとめる場所です。ウェブサイトとその探求する仮説についての抽象的な要約や管理の要約のようなものです。このセクションは、最初に含まれるべき内容の60%まで完成しているかもしれません。 タイムライン：これはイントロダクションセクションの中核です。予cessional World Agesに基づいたタイムラインを提示し、最初の6つのWorld Agesが聖書の創造の日々を表し、残りの6つのWorld Agesが現在の時代までの年代記を説明し、アクエリウス時代で終わる、天国の黄金時代であるアクエリウス時代に至るまでの物語を展開します。この部分はまだ非常にアルファ版であり、散文は最初のWorld Ageである山羊座の時代のみが存在しています。射手座の時代はまだ執筆中ですので、お楽しみに。 まとめ：このセクションは、提案された物語の基本的な含意を探求することを意図しています。つまり、もし仮説が空想的な準フィクションの語り以上のものであると判明した場合、哲学的および文化的な推論はどのようなものになるでしょうか。このセクションにはいくつかの章がありますが、その散文はまだ非常に仮置き的です。結論とその内容はまだ変更の余地があります。 また、コンテンツの作成に加えて、ウェブサイトの検索エンジン最適化と全体的なユーザーエクスペリエンスの改善にも取り組んできました。これにはメタディスクリプションとタイトルの更新、サイトのスピード改善、検索バーと関連記事セクションの追加などが含まれています。基盤のカスタマイズには多くの時間がかかりました。ウェブサイトは、静的サイトジェネレーターのHugoを利用して、ビルド時にすべての静的サイトリソースを構築し、ウェブサイトをエッジでホストするCDN（Github Pages）に配信しています。これにより、ダウンタイムの問題が少なくなり、より地理的な認識を持った読み込み時間によりユーザーエクスペリエンスが向上します。
今後は、私たちの受け手に新しい魅力的なコンテンツを作り続け、コミュニティを成長させるための新しい方法を探求することにワクワクしています。また、基本的なコンテンツが整備され、執筆された近い将来には、ウェブサイトに取り込む可能性のあるアイデアがまだたくさんありますので、ウェブサイトが時間の経過とともにどのように進化するかを見るのも楽しみです。
全体的に言えば、過去の6ヶ月は私自身とWheel of Heavenウェブサイトの成長のための学びの経験でした。未来がどのようになるかを見るのを楽しみにし、私たちの知識と見識を世界と共有する機会に感謝しています。</description></item><item><title>ファクトチェック：Yeはラエリアンのシンボルを披露しました</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/articles/%E3%83%95%E3%82%A1%E3%82%AF%E3%83%88%E3%83%81%E3%82%A7%E3%83%83%E3%82%AFye%E3%81%AF%E3%83%A9%E3%82%A8%E3%83%AA%E3%82%A2%E3%83%B3%E3%81%AE%E3%82%B7%E3%83%B3%E3%83%9C%E3%83%AB%E3%82%92%E6%8A%AB%E9%9C%B2%E3%81%97%E3%81%BE%E3%81%97%E3%81%9F/</link><pubDate>Sat, 03 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/articles/%E3%83%95%E3%82%A1%E3%82%AF%E3%83%88%E3%83%81%E3%82%A7%E3%83%83%E3%82%AFye%E3%81%AF%E3%83%A9%E3%82%A8%E3%83%AA%E3%82%A2%E3%83%B3%E3%81%AE%E3%82%B7%E3%83%B3%E3%83%9C%E3%83%AB%E3%82%92%E6%8A%AB%E9%9C%B2%E3%81%97%E3%81%BE%E3%81%97%E3%81%9F/</guid><description>Yeは最近、Twitterから（再び）禁止されたツイートを投稿しました。一見すると、これは何らかの挑発のように見えます。つまり、二つの相反するシンボルを組み合わせた画像をツイートすることです。これらのシンボルには重い歴史的な意味合いがあります。Yeは挑発的なツイートと共に「Love everyone. #lovespeech」と書きました。しかし、多くの人が知らないこと（そしてYe自身も知らなかったかもしれません）は、これらの二つの表面上関連のない相反するシンボルの絡み合いは、Yeや関係者による新しい創造物ではないということです。このシンボルはすでに長い間使用されてきました。ダビデの盾とスワスティカの結合は、ラエリアンの神学において無限を表します。確かに、ラエリアンの間では愛と同等に扱われるシンボルです。ラエリアンはそのシンボルを宗教の象徴として主張していますが、彼らはその起源についても非常に明確であり、彼ら自身がそれを発明したわけではなく、それが私たちの歴史の過去に深く根ざしていて、かつて多くの重要な文明によって使用されていたことを明言しています。
Yeのツイート # 2022年12月2日、YeはTwitterで次のツイートを投稿しました：
これは興味深いことであり、有名人がラエリアンのシンボルをこれほど明らかに披露するのはおそらく初めてであり、これが実際に何を表しているのかという疑問が生じるかもしれません。
事実 # はい、コンピュータースクリーンを描いたスクリーンショットが、白い背景に黒い奇妙なシンボルを表示するAdobe Photoshopのウィンドウを示しています。そのシンボルは明らかに悪名高いダビデの星、またはマゲン・ダビデ（ダビデの盾）と呼ばれ、中央には互いに絡み合ったスワスティカがあります。YeことKanye Westが表現しようとしたことを解釈するまでには至りませんが、彼が示したのはまさにラエリアン宗教の象徴的なシンボルです。フランス人によって1973年に始まった新しい宗教運動です。この宗教とその前提は、あなたが読んでいるこのウェブサイトであるWheel of Heavenが明らかにしようとしている非常に根底にある物語です。
解説 # ラエリアンの神学、より具体的にはラエリアンの宇宙論では、私たちが普通に言及ぶ宇宙は、無限の大きさとスケールで考えられています。境界のない無限の空間です。私たちが思う限りで宇宙は終わらず、私たちが想像する以上に大きく広がっています。無限の空間と言えます。それだけでなく、宇宙は複数のスケールで構成されています。私たちが知っている宇宙全体がさらに大きな存在の一部であるならば、その存在のスケールはより上位にあると言えます。最上位のスケールに対しても同じ類推が適用される可能性があります。実際、ラエリアンにとって、私たちはより小さな世界に住んでいるより大きな存在であり、それは亜原子粒子よりもさらに小さいスケールです。上と下は同じというヘルメスの言葉は、ラエリアンの神学の中で新たな次元を持ちます。より小さな存在とより大きな存在のスケールの関係こそがダビデの星の真の意味です。
ラエリアンの無限の象徴の中に絡み合うスワスティカは、無限の時間の周期性を表しています。空間の無限性を表すマゲン・ダビデ、「上と下は同じ」という考え方と、時間の無限性を表すスワスティカが組み合わさり、時間と空間の無限性を象徴しています。
より深く掘り下げる # ラエリアンの無限の象徴が意味するものやラエリアンの宗教が教えることをもっと知りたい場合は、この場所がぴったりです。なぜなら、私たちのWheel of Heavenの研究が、ジェネシスの創造神話と非物質的な神の存在しないことを同じく真実と主張する思想体系であるラエリズムの根本を明らかにしているからです。Wheel of Heavenとその前提についての私たちの紹介から始めましょう！この神秘的なシンボルの意味やその起源に触れるために。
関連項目 # ウィキ › ラエリアンの無限の象徴 ウィキ › ラエリズム ウィキ › ダビデの星 ウィキ › スワスティカ もっと読む # 序文 › 重要なポイント › 大いなる目覚め</description></item><item><title>こんにちは、世界！👋</title><link>https://www.wheelofheaven.io/ja/articles/%E3%81%93%E3%82%93%E3%81%AB%E3%81%A1%E3%81%AF%E4%B8%96%E7%95%8C/</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/ja/articles/%E3%81%93%E3%82%93%E3%81%AB%E3%81%A1%E3%81%AF%E4%B8%96%E7%95%8C/</guid><description>こんにちは、世界！Wheel of Heavenが正式に開始されました！Wheel of Heavenは、地球上の生命がいわゆるエロヒムと呼ばれる宇宙外文明によって知的に設計されたという仮説を探求する知識ベースです。
作業仮説は必ずしも新しいものではなく、古代の宇宙飛行士、創造論、および/または古代神話のネオ・ユメリスト的な解釈の範囲内には一定数の先見者が存在しますが、これらの前提が基づいているのは、ラエリズムと呼ばれる宗教運動の非謝罪の再解釈です。この運動は、フランス人が明言したという、エキストラテレストリアルな文明であるヤハウェの代表者に出会ったという体験に基づいており、真実とされれば非常に深い哲学的な意味を持つ重要なメッセージを私たちに残しました。 「私たちはどこから来たのか？私たちは何者か？私たちはどこに向かっているのか？」という本質的な問いについて、Wheel of Heavenでは答えが示されるでしょう。
大きな物語にはすべてそうであるように、私たちはWheel of Heavenでもこれが多くの物語のうちの一つにすぎないことをよく理解しています。私たちは全てに対する絶対的な決定的な答えを持っているわけではありませんが、これらのラエリアンの前提から何が推論できるかを探求し、それが真実であることが判明した場合に私たちがどこにいるのかを知りたいと思っています。したがって、この知識ベースは、ラエリズムの前提そのものを正当化し、文脈化し、研究を促進しようとします。これは、宇宙外または科学的な知的デザインの概念と要約できます。
私たちは、あなたがこの非常に魅力的な作業理論の真相を解明するために私たちとともにいてくれることを願っています！こちらで見つけるコンテンツの執筆に取り組んでいるのは私たちだけですが、好奇心旺盛な読者の皆さんに対して、着実に、徐々に最も包括的な研究成果を提供することに非常に献身的です。それを念頭に置いて、質問をお気軽にどうぞ。そして、この試みをさらに価値あるものにしてください。</description></item></channel></rss>