<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>En un mot on</title><link>https://www.wheelofheaven.io/fr/intro/at-a-glance/</link><description>Recent content in En un mot on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://www.wheelofheaven.io/fr/intro/at-a-glance/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wheel of Heaven 🌌</title><link>https://www.wheelofheaven.io/fr/intro/wheel-of-heaven/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/fr/intro/wheel-of-heaven/</guid><description>Si vous venez de tomber sur la section Introduction de ce site web, vous vous demandez peut-être de quoi parle exactement Wheel of Heaven. Au cœur de son propos, Wheel of Heaven est un référentiel de connaissances basé sur le web qui explore l&amp;rsquo;hypothèse que la vie sur Terre a été intelligemment conçue par une civilisation extraterrestre capable de voyager entre les étoiles.
En termes simples, ce site suggère que les origines de la vie consciente sur Terre ne peuvent pas être uniquement attribuées au hasard ou au chaos de la nature, mais ont plutôt un dessein délibéré qui est codé dans les anciennes écritures et les artefacts, ainsi que préservé dans les traditions religieuses.</description></item><item><title>Le Cadre</title><link>https://www.wheelofheaven.io/fr/intro/le-cadre/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/fr/intro/le-cadre/</guid><description>Si vous êtes arrivé jusqu&amp;rsquo;ici, il est évident que vous cherchez à comprendre la raison de l&amp;rsquo;existence de ce site web. Nous sommes ravis d&amp;rsquo;entamer avec vous ce voyage qui fait réfléchir, qui pourrait changer votre vie ou, à tout le moins, vous donner une nouvelle appréciation pour l&amp;rsquo;élargissement de votre esprit. Préparez-vous pour une aventure qui nous emmène des fondements de la civilisation, à travers le début de l&amp;rsquo;histoire jusqu&amp;rsquo;à nos jours, en mettant l&amp;rsquo;accent sur les événements les plus cruciaux qui ont façonné notre monde.</description></item><item><title>Les Fondations</title><link>https://www.wheelofheaven.io/fr/intro/les-fondations/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/fr/intro/les-fondations/</guid><description>En considérant l&amp;rsquo;hypothèse énoncée dans le chapitre précédent, il devient évident qu&amp;rsquo;un cadre de pensée émerge qui nous permet de créer une représentation cohérente des origines possibles de la vie sur Terre. L&amp;rsquo;esthétique fournie par cette représentation forme la fondation du grand récit que nous avançons. Ce récit illustre comment la vie intelligente sur la planète Terre s&amp;rsquo;explique le mieux comme étant un autre maillon dans une chaîne interstellaire de civilisations planétaires.</description></item><item><title>L'Hypothèse</title><link>https://www.wheelofheaven.io/fr/intro/lhypoth%C3%A8se/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/fr/intro/lhypoth%C3%A8se/</guid><description>L&amp;rsquo;hypothèse présentée ici à Wheel of Heaven est profondément influencée par les révélations raëliennes, car elle embrasse le message central du rôle des Elohim dans la création de la vie sur Terre. En considérant les messages raëliens comme authentiques, Wheel of Heaven propose une compréhension plus nuancée des messages raëliens et de leurs implications dans le contexte de notre monde en évolution rapide.
Dans le canon des messages raëliens, les Elohim sont présentés comme une civilisation extraterrestre avancée responsable de la création de la vie sur Terre.</description></item></channel></rss>