<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Artículos on</title><link>https://www.wheelofheaven.io/es/articles/</link><description>Recent content in Artículos on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://www.wheelofheaven.io/es/articles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>El Gran Año y sus Doce Casas</title><link>https://www.wheelofheaven.io/es/articles/el-gran-a%C3%B1o-y-sus-doce-casas/</link><pubDate>Fri, 07 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/es/articles/el-gran-a%C3%B1o-y-sus-doce-casas/</guid><description>👉 Descargo de responsabilidad: Este es un artículo revisado y ligeramente modificado tomado de un blog no mantenido de Zara Zinsfuss, una de las principales contribuyentes de Wheel of Heaven. El artículo original del blog aún se puede visitar en su sitio web de Gitlab Pages: El Gran Año y sus Doce Casas | zara◇zinsfuss El Gran Año # Cuando queremos comprender nuestro lugar en el universo, miramos hacia el profundo cielo nocturno, perdiéndonos en la miríada de estrellas que vemos.</description></item><item><title>Registro de contenido 03/23 🪵</title><link>https://www.wheelofheaven.io/es/articles/registro-de-contenido-03/23/</link><pubDate>Mon, 20 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/es/articles/registro-de-contenido-03/23/</guid><description>Han pasado seis meses desde que lanzamos el sitio web Wheel of Heaven Knowledge Base, y ha sido mucho trabajo desde entonces. Como creador de contenido principal del sitio, pensé que sería útil iniciar un registro de contenido para recapitular lo que ha sucedido y en qué he estado trabajando durante este tiempo.
En cuanto al tráfico del sitio web, hemos visto un aumento constante desde el lanzamiento, pero el sitio web ha pasado desapercibido para muchos hasta ahora.</description></item><item><title>Verificación de hechos: Ye mostró un símbolo raëliano</title><link>https://www.wheelofheaven.io/es/articles/verificaci%C3%B3n-de-hechos-ye-mostr%C3%B3-un-s%C3%ADmbolo-ra%C3%ABliano/</link><pubDate>Sat, 03 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/es/articles/verificaci%C3%B3n-de-hechos-ye-mostr%C3%B3-un-s%C3%ADmbolo-ra%C3%ABliano/</guid><description>Ye publicó recientemente un tweet que lo llevó a ser nuevamente suspendido de Twitter. Superficialmente, parece ser una especie de provocación, al publicar una imagen que aparentemente combina dos símbolos aparentemente opuestos. Dos símbolos que tienen fuertes connotaciones históricas. &amp;ldquo;Love everyone. #lovespeech&amp;rdquo; escribió Ye junto a su tweet provocador. Sin embargo, lo que uno puede no saber (y lo que Ye mismo puede que tampoco supiera) es que esta síntesis entrelazada de dos símbolos aparentemente no relacionados y opuestos no fue una nueva creación de Ye o de alguien afiliado.</description></item><item><title>¡Hola mundo! 👋</title><link>https://www.wheelofheaven.io/es/articles/hola-mundo/</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/es/articles/hola-mundo/</guid><description>¡Hola mundo! ¡Wheel of Heaven ha sido lanzado oficialmente! Wheel of Heaven es una base de conocimientos que explora la hipótesis de trabajo de que la vida en la Tierra fue diseñada de manera inteligente por una civilización extraterrestre, los llamados Elohim.
Si bien la hipótesis de trabajo no es necesariamente algo nuevo y hay un cierto número de precursores en el ámbito de los antiguos astronautas, el creacionismo y/o una lectura neo-euhemerística de la mitología antigua, el fundamento en el que se basan las premisas es una reinterpretación sin remordimientos del raëlismo, un nuevo movimiento religioso que se remonta a un francés que supuestamente se encontró con el representante de una civilización extraterrestre, Yahweh, y que nos dejó un mensaje importante con profundas implicaciones filosóficas si se demuestra que es verdadero.</description></item></channel></rss>