<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>简而言之 on</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/at-a-glance/</link><description>Recent content in 简而言之 on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/at-a-glance/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wheel of Heaven 🌌</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/wheel-of-heaven/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/wheel-of-heaven/</guid><description>如果你刚好看到这个网站的“介绍”部分，你可能会想知道Wheel of Heaven到底是什么。从核心上来说，Wheel of Heaven是一个基于网络的知识库，探索地球生命是否被具有星际旅行能力的外星文明有意识地设计的假设。
简单来说，这个网站提出的观点是，地球上有意识生命的起源不能完全归因于机会或自然的混乱，而是有一个明确的目的，这个目的被编码在古代的经文和文物中，并得到了宗教传统的保留。
在Wheel of Heaven，我们不仅旨在推广这个假设，而且邀请所有的访客参与到对所呈现可能性的深入而好奇的探索中来。我们欢迎每个人考虑在网站上列出的前提，并贡献他们自己的思考和想法，以扩大和丰富这个叙述。
图1 - 观看星辰日落 你将会找到什么 # 为了帮助你更好地理解这个概念，Wheel of Heaven从一个全面的介绍开始，突出并解释了上述假设的关键方面。你将学习到主要的前提，地球生命的演化，以及这些主张如何适应我们现代的理解。如果你在阅读这个，你已经找到了“一目了然”章节的第一部分，介绍。
👉 如果这是你第一次接触Wheel of Heaven，请先坚持阅读介绍。 Wheel of Heaven的信息已经为易于导航而整理。为了更深入的理解，这里有一个维基，它充当一个网络百科全书，你可以在其中查找关键词和概念的含义。维基是Wheel of Heaven知识库的核心。
不嵌入到其他信息库引用框架的信息有什么价值呢。这就是为什么我们有一个专门用于策划一套相关资源的资源地方，这些资源可以扩展在这个网站上找到的前提。那里列出的资源可以是书籍，网站和视听媒体。如果你想直接阅读一些资源，或者如果你想看看什么样的文献可能接近，就去看看资源吧。Wheel of Heaven的一些资源是我们自己策划的。目前，所有这些自策的资源都以Gitbook的形式编排，并作为git项目托管在Github上，就像这个网站的源代码一样。
除了这三个信息支柱，还有一个博客，它作为一个新想法和洞察随时间产生的日记。不要犹豫，去看看它，以了解Wheel of Heaven的最新发展。
我们回顾一下 # 好的，到目前为止一切都很顺利。让我们快速回顾一下我们到目前为止学到了什么。以下所有的点都是Wheel of Heaven内容的主要方面：
一个详尽而全面的介绍 一个充满了条目和兴趣点的信息丰富的wiki部分 一个由我们团队精选的网络图书特色的资源区域 一个频繁更新的博客，其中分享新鲜的视角和见解 总之，我们在Wheel of Heaven重视透明度，并且相信尽可能提供更多的信息。虽然这个网站上提出的假设可能看起来非常规或者有争议，但是我们的目标是为那些对探索这个引人入胜的主题有好奇心的人提供一个流畅且引人入胜的体验。🙏
我们希望你能喜欢访问Wheel of Heaven，即使你不能完全同意我们的前提，我们也希望你能带走一些新的洞察和知识。
接下来要做什么 # 有了这样的思考，现在是深入了解假设所依赖的背景的时候了。进入背景！</description></item><item><title>背景设置</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E8%83%8C%E6%99%AF%E8%AE%BE%E7%BD%AE/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E8%83%8C%E6%99%AF%E8%AE%BE%E7%BD%AE/</guid><description>如果你读到这里，很明显你想了解这个网站存在的原因。我们很高兴能和你一起踏上这个可能会改变生活，或者至少能为扩大你的思维提供新的欣赏力的启发思考之旅。准备好开始一场从文明的基础，通过历史的开始，到现在，关注塑造我们世界的最重要事件的冒险。就像所有的大叙述一样，让我们扩大视野，建立一些假设和考虑，这是我们的假设基于的。扣好安全带，你将开始一场旅行！
插图1 - 古代纪念碑在日落光线中 开篇考虑 # 这篇文章的目的是为我们的思考提供一个基础，并为探索后面的前提建立一个框架。这些考虑作为理解叙述的综合理解的构建块。
当为我们即将探讨的这样一个叙述建立一个案例时，首先要对构成故事基础的潜在前提进行仔细的检查，这是至关重要的。这种分析方法使我们能更深入地理解塑造叙述的基本假设和思想。一旦这些前提被清楚地理解，就可以探索它们的含义，以及从它们中产生的更广泛的主题和概念。
换句话说，这个过程包括将叙述分解成其核心组件，批判性地评估它们的有效性和一致性，然后使用这种理解来开发一个包含叙述更广泛的背景和意义的结构良好的分析或解释。这种方法不仅有助于澄清对故事的观点，而且使新来者的案例的演示更具有吸引力和透明度。只有当你了解了叙述的所有方面，完整的画面才会开始浮现出来。一切写在_Wheel on Heaven_上的基础共同点就是叙述的假设。
我们即将开始的旅程与历史上发现更有利的贸易路线的旅程不同。就像那次旅程导致重新发现一个改变现状的新世界，我们的思想探索可能会导致类似的突破。让我们回想一下，那时世界已经被认为是球形的（是的，椭球形更准确），然而他们集体忽视了可能存在另一个未知的新世界，可能与他们自己已知的旧世界一样大且人口众多。
这个比喻提醒我们要以谦逊的态度对待我们确立的信念，不要过于认真。在已知历史中，考虑到我们想象力预设以外的世界的挑战一直存在。让我们从正确的表征我们所有人 - 外太空的推测领域开始。这对一些人来说可能会有些意外，但是最终一切都嵌入的背景确实是外太空。为了避免失去立足点，并保持对不可能的理性方法，我们在评价前面的叙述时必须保持一定的谦逊度。
再无所谓不可能 # 当我们在天文研究和行星间探索的广阔而未知的水域中航行——从人类的标准看，这些领域仍处于初级阶段——我们必须记住，我们过去的路上布满了错误和错误的假设。这并不是贬低我们在知识和技术方面的进步，而是谦虚地提醒我们要小心行事，认识到我们的易错性，并防止过于自信的陷阱。
在科学发现的大计划中，把科学事实与科幻领域，&amp;ldquo;科幻&amp;quot;的领域1区分开来是至关重要的。我们必须学会扩大我们的视野，去质疑，去挑战，而不是把社会公约当作福音。这样做，我们不仅可以避开过去的错误，还可以拓宽我们对生命之谜的理解。这样，我们可以希望避免重复过去的错误，并继续提高我们对生命构成的理解。人类进步就是在浩瀚的太空中只有一个已知的有生命的星球，我们认为这是人类条件最相关的问题之一。这个参照框架超越了人类经验的大多数，如果不是全部。
人类条件的一个典型问题是地球以外的生命是否存在。这个问题，这种在宇宙中寻找伙伴的深切渴望，是贯穿我们人类经验的一个线索。它促使我们超越我们的直接环境，将我们的存在置于宏大的宇宙织物中。
我们进入宇宙的漫长旅程，由现代天文学、空间科学和天体物理学指导，继续重塑我们对人类意义的认识。虽然大部分的天体物理学洞察力都建立在计算推测和大量假设的基础上，但宇宙的惊人规模仍是一个不容置疑的事实2。
估计我们的可观测宇宙是2000亿到2万亿星系的宇宙合奏，每个星系都是几百万到几万亿星的壮丽管弦乐队。这些发光天体的巨大数量暗示着生命可能的家园的想象不可及的丰富性3。
在这个宇宙背景下，太空时代的影响具有更深远的意义。这个时代的黎明预示着我们种族的一次进化跃迁，从地球上的居民转变为宇宙探索者。在不断的科学进步和技术创新的推动下，我们开始克服太空旅行的强大障碍，尽管它仍处于萌芽阶段。
这是后续考虑因素要建立的设定。更重要的是，太空时代的黎明标志着人类历史的一个关键时刻，我们的物种超越了地球的束缚，开始探索宇宙的浩渺。这个巨大的旅程开始于一系列科学进步和技术创新，使我们能够克服太空旅行的挑战，尽管它还处于初级阶段。再也没有什么看起来是不可能的。一切都似乎只需要一点独创性和决心就能触及星辰。
在这个令人敬畏的宇宙探索景象中，没有什么似乎超出我们的触手可及。我们站在一个新时代的边缘，一个充满星星的承诺。然而，当我们向宇宙进发的同时，我们也必须扩大我们的理解，用谦虚和好奇心武装自己，准备好质疑，准备好学习，准备好对宇宙为我们储备的奇迹感到惊奇。
宇宙的巧合：地球以外生命的谜团 # 超出我们天体家园的生命的可能性，已经激发了我们几个世纪的集体好奇心。这是一个谜团，不仅煽动了我们的科学努力的火焰，也引发了我们最狂野的想象。在缺乏确定的外星生命的证据的情况下，我们发现自己正在开始一次推测之旅，试图解开能使地球以外生命可能存在的复杂条件矩阵。
在我们的追求中，我们认识到水是生命的必需品4。作为通用溶剂，水作为生物过程展开的媒介。因此，在任何天体上发现这种宝贵液体的最适宜形式，液态，都会大大增加在那里发现生命的可能性。
除了水的必不可少的要求，生命还需要一个在动态和稳定之间找到微妙平衡的环境。它需要一个安全的避难所，可以抵挡宇宙的严酷现实，但又提供一个足够坚固的舞台，用于生命的宏大演化。这需要一个稳定的气候，一个保护性的大气层，以及如星星般可靠的能源，能够支持生命的不断舞蹈。
我们还必须考虑有机化合物的角色，它们是生命的构建模块。这些复杂的分子，在正确的环境下，可以在星球上合成，或者由像彗星或陨石这样的天体偷渡者带来。一旦这些构建模块被组装起来，生命的宏大景象就有可能开始了。
我们的宇宙伙伴，行星围绕其旋转的恒星，也在决定生命的可能性中起着至关重要的作用。恒星需要具有&amp;quot;刚刚好&amp;quot;的特质 - 不太热，不太冷，不太不稳定，但刚刚好 - 提供生命繁荣所必需的稳定热量和能量。
最后，像我们这样复杂和智能的生命可能要归功于一系列幸运的宇宙事件。也许它需要幸运地形成一个大月亮来稳定行星的轴倾斜，维持适宜生命的气候。也许有一个具有引力的天然气巨人保护行星免受破坏性撞击是必需的。或者，可能是行星需要一个漫长且充满事件的地质历史，来指挥引发智能生命的宏大进化芭蕾。
这，就是使我们存在可能的微妙平衡，精确因素的交汇。这是一个看起来不折不扣的奇迹的宇宙巧合。这种奇迹的巧合是否可能在宇宙的广阔海洋中重复自己，孕育出其他的生命岛屿？我们站在这个宏大谜团的门槛上，抬头仰望天空，等待宇宙的低语，我们确实并不孤单。
无尽空间的谜团 # 广袤无边的宇宙，穿透夜空帷幕的跳动的星星，无数星系和星云的寂静威严；它们都描绘出我们宇宙令人敬畏，如果不说是谦卑的，肖像。面对如此无法衡量的壮丽，相信我们是这个宇宙交响曲的唯一有意识的居民，变得困难，甚至有点不敬。
在我们目前的技术能力下，可观测的宇宙中大约有1000亿个星系，每个星系都充满了数十亿，如果不是数万亿，的星星。当我们将最近发现的大量系外行星考虑在内，其中许多位于其恒星的适宜生命带，找到支持生命的条件的可能性似乎令人震惊。考虑到正在发挥作用的广阔规模，假设地球是如此无限的宇宙舞台上唯一的生命剧院，似乎有点大胆。
德雷克方程式由天体物理学家弗兰克·德雷克提出，为我们提供了对外星生命概率性质的吸引人的一瞥。尽管这不是传统意义上的方程式，但德雷克方程更像是一个框架，一个思考可能导致我们银河系中存在智能、有交流能力的生命形式的多种变量的工具。它提供了一个令人垂涎的可能性，那就是可能有成千上万，如果不是数百万，的文明在那里，向宇宙广播他们的存在。
德雷克方程的重要性并不在于求解，而在于思考。它并不是为了量化的目的而写的，而是作为1961年在西弗吉尼亚州格林班克的世界上第一次SETI会议的议程。对于其预定的应用，即在考虑其他生命问题时概括所有各种因素，它是相当有用的。
弗兰克·德雷克博士（来自向SETI博士提问 | 第三章：哲学）
在同一章节中，弗兰克·德雷克博士接着说了以下的句子：
我认为德雷克方程是一个量化我们无知的绝妙工具。
然而，记住德雷克博士自己对他的公式的解释是至关重要的：&amp;ldquo;德雷克方程的重要性并不在于求解，而在于思考。&amp;ldquo;它不是一个揭示外星文明确切数量的水晶球，而是一个反映我们对宇宙深度无知的镜子。
这种情感在&amp;quot;宇宙干草堆&amp;quot;的概念中找到了回应。这个词，比喻地暗指了在寻找外星智能的任务中，空间的广大带来的令人生畏的挑战，就像在一堆干草中找针的难题。这个想法很简单：空间如此之大，即使智能文明无处不在，找到它们或它们的信号也就像在一堆巨大的干草中找到一根特定的稻草。
考虑到这一点；来自我们太阳最近的恒星，比邻星的光需要超过四年的时间才能到达我们5。那是最近的恒星！当我们扩大到星系、星团和超星团的规模时，距离变得如此之大，以至于偶然发现一个外星信号的想法开始看起来更像是赢得宇宙彩票，而不像是科学探索。
尽管如此，我们的无知不应引发绝望，而应激发好奇心。宇宙，以其无尽的辉煌，吸引我们去探索，去寻找，去质疑。空间的广大，而不是使我们沮丧，应该作为我们在宇宙中位置的谦卑提醒，并激发我们去探索其无尽的奥秘。只要星星在夜空中闪烁，外星智能的假设将继续吸引我们的集体想象力，促使我们在寻找宇宙伙伴的任务中深入探索宇宙深渊。
揭开古老记忆的织锦 # 人类共享的历史是一幅丰富多彩的织锦，其中融入了神话、神秘和记忆，追溯至意识的黎明。这是我们努力理解上方展开的神秘宇宙的伟大故事，这个故事孕育了令人眼花缭乱的各种精神传统，每一种都有其独特的象征性宇宙观。然而，在他们的多样性中，有一个共享的线索将他们绑在一起——神灵的故事，这些神灵通常被尊为神。
但是，如果这些神圣的人物，这些&amp;quot;神&amp;rdquo;，不仅仅是抽象的符号或者形而上学的构造呢？如果他们是有形的实体，不属于这个地球，他们的先进知识和技术给我们的祖先留下了不可磨灭的印记呢？这个看似激进的想法，当仔细研究时，开始编织出一个引人入胜的图案。
我们集体过去的史诗故事中充满了令人难以置信的飞行马车、有能力造成大灾大难的武器，以及赠予知识的类似神的生物，这些知识在他们的时代看起来奇怪的先进。这些仅仅是我们祖先的想象力的产物，深深地沉浸在隐喻和夸张的语言中吗？还是它们可能是真实事件的神秘记录，是先进的外星技术的隐蔽账目？
以古印度史诗马哈巴拉塔中描述的飞天车为例——能够进行惊人壮举的飞行机器，喷射火焰和雷霆。同样，在圣经的以西结书中，描述了先知对由内而外的轮子组成的天上的战车的视野，这个战车从天上降下，这个景象与现代UFO的报告令人不寒而栗地相呼应。
此外，这些叙述并不局限于一个文化或时代。从古代的苏美人，他们相信他们的神，阿努纳基，来自天堂，到马里的多贡人，他们的传统宇宙观包括对天狼星星系复杂性的知识，这使得现代天文学家感到困惑，我们发现了天体生物及其奇妙技术的反复主题。
这引出了一个问题 - 这些故事是仅仅是神话还是记忆？我们是不是在我们通过世代传递的神圣故事中无意识地传递着我们外星祖先的回声？
批评者可能会把这看作是一种幻想性思考的运动，试图用科幻的光泽来浪漫化我们的过去。然而，人们不禁要问，我们是否过于快速地否定了这个想法，是由现代的傲慢驱使的。正如阿瑟·C·克拉克的第三法则所说，&amp;ldquo;任何足够先进的技术都无法与魔法区分。&amp;ldquo;也许，我们的祖先所认为的神圣只是远远超出他们理解的技术。
如果我们并不是试图将一个科幻故事强加给我们的过去，而是试图解码一个被编织进我们的神话和传说中的科学事实的过去，那么在这个过去，我们的祖先不仅仅是天上奇迹的观察者，而且是一个伟大的宇宙戏剧的积极参与者，一个塑造了我们物种演化进程的戏剧呢？
圣经说了什么？ # 在探讨让·森迪和毛罗·比格利诺提出的重新解释的可能性之前，让我们更深入地研究我们讨论的基本材料：圣经。这些文本，可以追溯到数千年前，带有深远的宗教和文化意义，塑造了我们对周围世界的道德、伦理和精神理解。我们今天提出的问题不是关于他们的历史相关性或他们所拥有的内在智慧，而是关于他们在过去几个世纪里可能被误解的可能性。他们传达的真理是否可能因为解释上的差异而被误解，甚至丧失，这是可能的吗？
圣经，包括像圣经、托拉和其他许多古代文本，是一个故事、教诲和神与人类互动描述的金矿。这些文本已经被学者、神学家和哲学家深入研究和审查，他们从这些叙述中得出了大量的解释和理解。然而，诠释和解释往往是由当时的社会文化背景、神学教义和个人观点塑造的。这可能会对我们对古代抄写者原始意图的现代理解的忠实度提出疑问。
此外，重要的是要认识到，这些文本是用与现代语言大不相同的语言和方言写的，这可能在翻译过程中导致潜在的模糊和不准确。一种语言中的词语和习语可能在另一种语言中没有精确的对应词，这可能导致在翻译时文本的细微差别和含义发生改变。除此之外，随着时间的推移，语言的演变和某些词语或短语可能的消失可能会使我们对这些古代文本的理解变得复杂。</description></item><item><title>基础</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E5%9F%BA%E7%A1%80/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E5%9F%BA%E7%A1%80/</guid><description>考虑到前一章中概述的假设，显然我们可以创建一种思想框架，使我们能够对地球上生命可能的起源进行一致的描绘。这种描绘提供的美学构成了我们提出的宏大叙事的基础。这种叙事描绘了地球上的有意识生命最好被解释为行星文明的星际链中的另一个环节。这个想法可以被看作是宇宙多元性概念的复兴，该概念认为，空间的广阔使得有意识生命的丰富性变得非常可能，并且这种丰富性使得有意识生命在地球附近长时间存在变得合理。
随着空间旅行和基因工程的不断进步，越来越明显的是，这些技术将很快使我们有能力成为一种具有在其他世界传播生命能力的太空文明。随着我们在21世纪的进步，这些想法已经超越了幻想或科幻的领域，越来越可能并立足于现实。
我们认识到，一些批评者可能会指责我们挑选事实或误解推测性的结论。然而，我们努力在我们的叙事基础的呈现中保持诚实和透明。我们认为，一旦完全实现，新出现的画面将是不言自明的。
插图 1 - 覆盖在雪中的单片结构 四大支柱 # 为此，让我们考虑我们将建立宏大叙事基石的4个方面。这四个方面可以概括如下：
宇宙多元性：这个观点提出，浩渺的太空中包含了无数的世界，每个世界都充满了智慧的生命。宇宙的广阔和其中无数的天体表明，遇到其他文明的可能性远高于之前的假设。 传统：在第一个方面的基础上，地球只是众多有生命的世界之一的认识在历史上一直存在。这种认识，再加上覆盖广泛的科学、技术和历史知识的祖先的智慧，一直通过全面的传统得以保护。这种传统作为过去和现在之间的桥梁，提醒我们我们的宇宙联系和义务。 真理：真理包括我们的起源的现实不仅被地球的努力（被称为传统）保存，而且被古老的神，天父，太空人，和那些来自天空的人的持续存在和互动保存。这些天体并没有仅仅消失在历史的记载中；相反，他们自从我们在《圣经创世记》中描述的创造项目中的合成起源以来，就一直积极地参与和指导我们的进步。 周期：周期假设通过在新的行星前沿传播生命，智慧生命确保了其在星际空间的保存。这种星际繁殖在某种意义上是我们内在的，并且周期按照岁差的世俗运动进行。当我们进入水瓶时代，我们见证了在前几个时代失落或被模糊的知识的重新唤醒。 通过进一步探索这四大支柱，我们希望为我们提出的宏大叙事提供全面而有力的论据，让读者能够思考我们宇宙遗产的真正程度以及作为一个太空文明的人类的潜在未来。
宇宙多元性 # 宇宙多元性是Wheel of Heaven假设的第一个基础方面，围绕的观点是空间的广大是多个世界的家，每个世界都孕育着智能生命。这个概念表明，我们的星球只是无数拥有先进文明的星球中的一个，突显了宇宙中生命的令人难以置信的多样性和潜力。
宇宙多元性的概念挑战了地球在支持智能生命方面的独特性的想法。相反，它认为宇宙中充满了各种各样的生命形式和文明，每个都有自己独特的历史、技术和文化。通过承认这些多元世界的存在，我们可以开始欣赏生命在宇宙尺度上的相互联系，认识到不同物种和文明之间合作和学习的潜力。
宇宙多元性也强调了人类继续探索宇宙的重要性，因为它意味着我们对知识和理解的追求不仅限于我们的家园。通过冒险超越地球，我们有机会发现新的世界，遇到其他智能生命形式，并获得可以提升我们自身文明的见解。
传统 # 传统代表了地球只是宇宙中众多有生命的世界之一的持久意识。在历史上，这种认识我们在宇宙中的位置的认识被保留并传递给后代。传统不仅包括对外星生命的理解，还包括关于各种科学、技术和历史知识的祖先智慧。
这种全面的传统作为保护和传播我们对宇宙联系的认识的手段，确保了人类对其在宇宙中位置的理解不会丢失或被遗忘。通过保留这种知识，传统也允许我们的集体意识和对宇宙理解的持续发展。
传统承认古代文明可能已经与外星生物，如Elohim，有过接触，并且这些交互可能影响了我们对宇宙和我们自身的理解。这种意识已经通过代代相传，表现在各种形式中，如神话、传说、宗教文本和神秘教义。这些传统的多样化表达方式有助于维护和强化我们对宇宙起源和联系的理解。
此外，传统强调了将这种祖先智慧与最新的科学、技术和政治发展相结合的重要性。通过这样做，我们可以更全面地理解我们在宇宙中的地位的含义以及进行星际探索和在宇宙中传播生命的潜力。古代智慧和现代进步的融合允许我们对人类经历、我们的宇宙起源和我们的最终命运有更完整和全面的理解。
真理 # 真理是Wheel of Heaven假设的另一个基础方面，它认为我们对我们起源的理解不仅通过被称为传统的地球上的保护，而且通过在我们创造过程中起到关键作用的外星生物的持续互动得以保存。
这些生物被称为古老的神、天堂之父、太空旅行者，或者来自天空的人，他们被认为自我们的合成起源以来一直与人类保持积极的关系。这些先进的生物并没有在创造地球生命后就消失，他们一直在指导和影响我们的历史进程。
真理强调这些外星生物的存在不仅仅是历史上的好奇事物，而且是一个持续塑造我们对自己和我们在宇宙中位置理解的现实。他们与人类的持续互动作为我们宇宙起源的提醒，并突显了我们作为星际文明演化时未来合作的潜力。
这个假设的方面暗示这些生物在塑造人类发展的各个领域，如科学、技术、政治和精神上，起到了关键作用。通过传授他们的知识和智慧，他们帮助我们提高对宇宙和我们自身能力的理解。
循环 # 循环是Wheel of Heaven假设的另一个基础方面，侧重于智能生命通过在新的行星前沿播种生命在广阔的星际空间中持续自我复制的想法。这个传播和更新生命的宇宙过程深深地植入了我们，并构成了我们作为一个进化种族命运的关键组成部分。
根据循环，星际繁殖是智能生命的本质特性，驱使我们探索宇宙并将我们的存在扩展到我们的家园以外。至少在地球上，人们认为这个过程是按照岁差的世俗运动进行的，这是一种控制地球自转轴随时间的逐渐移动的天文现象。
当我们进入由岁差标记的新时代水瓶座时代，循环暗示人类将对我们的宇宙起源以及历史上丢失或被遮蔽的知识有越来越清晰的认识。这种更新的认识将引导我们对宇宙中的位置和生命的宇宙周期的意义有更深的理解。
水瓶座时代被认为是一个变革的时期，它的特点是重新发现我们与创造地球生命的外星生物的联系，以及我们探索和居住新世界的固有驱动力。这种觉醒将使人类能够接受其宇宙遗产，并积极参与持续的星际繁殖循环。</description></item><item><title>假设</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E5%81%87%E8%AE%BE/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E5%81%87%E8%AE%BE/</guid><description>在 Wheel of Heaven 这里提出的假设深受 Raëlian revelations 的影响，因为它接受了 Elohim 在创造地球生命的核心信息。通过认为 Raëlian 的信息是真实的，Wheel of Heaven 提出了对 Raëlian 信息以及它们在我们快速发展的世界背景下的含义的更为细致的理解。
在 Raëlian 的信息中，Elohim 被描绘成一个高级的外星文明，负责创造地球上的生命。根据这种信念，创造过程发生在一个 precessional cycle of less than 26,000 years，与地球的地质历史相比，这是一个相对短暂的时间范围。
被认为是一致和连贯的 Raëlian 信息，将 Elohim 描述为掌握了遗传学的科学并利用他们的知识 to engineer a diverse array of life forms on Earth, including humans。据说这些信息被编码在古代的宗教文本中，特别是 Bible，在那里，Elohim 有时被误解为 &amp;ldquo;gods&amp;rdquo;。
随着人类继续发展其科学理解和技术能力，Raëlian 的假设表明我们正在接近我们发展的一个重要转折点，即进入水瓶座时代，一个新的人类黄金时代，在这个时代，真理再次被揭示。这涉及到人类成为一个星际文明，能够穿越宇宙，将生命播种到其他星球。以这种方式，人类将继续 Elohim 的遗产，并参与到生命的创造和传播的宇宙周期中。
这种转变过程反映了创世纪创造故事中描述的事件，即生命被带到以前的荒芜星球上。在这种情况下，人类将扮演 Elohim 的角色，利用先进的技术和遗传工程在遥远的世界上创造新的生命形式。这个宇宙的努力不仅代表了人类进步的重要里程碑，而且还在宇宙中保持了生命的周期。
此外，这种假设严重挑战了现代已经建立的范式，并鼓励我们探索我们的宇宙起源的潜在影响。通过接受地球上的生命可能由一个高级的外星文明播种的可能性，我们向自己打开了一个新的问题和探索可能的丰富渠道。这些问题可能涉及解读古代宗教文本的真正性质，到检查与 Elohim 或其他外星生物在过去、现在或未来的接触的可能性。
随着我们继续推动我们的知识边界，Wheel of Heaven 的假设邀请我们面对我们理解的极限，并考虑人类在宇宙中的地位的更广泛影响。这种观点为我们提供了一个未来的一瞥，我们不仅是 Elohim 的创造性遗产的受益者，而且是宇宙创造和演化过程的积极参与者。
通过扩展 Raëlian 的假设，Wheel of Heaven 寻求激发对我们起源之谜和作为星际文明可能等待我们的潜在命运的进一步探讨、辩论和反思。为此，我们希望培养对可能在我们继续通过宇宙旅行的过程中为人类展现出来的无限可能性的惊奇和好奇心。</description></item></channel></rss>