<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Artikel on</title><link>https://www.wheelofheaven.io/de/articles/</link><description>Recent content in Artikel on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://www.wheelofheaven.io/de/articles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Das Große Jahr und seine zwölf Häuser</title><link>https://www.wheelofheaven.io/de/articles/das-gro%C3%9Fe-jahr-und-seine-zw%C3%B6lf-h%C3%A4user/</link><pubDate>Fri, 07 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/de/articles/das-gro%C3%9Fe-jahr-und-seine-zw%C3%B6lf-h%C3%A4user/</guid><description>👉 Haftungsausschluss: Dies ist ein überarbeiteter und leicht überarbeiteter Artikel aus einem nicht mehr gepflegten Blog von Zara Zinsfuss, einem Hauptautor von Wheel of Heaven. Der Original-Blogartikel kann immer noch auf seiner GitLab Pages-Website besucht werden: The Great Year and Its Twelve Houses | zara◇zinsfuss Das Große Jahr # Immer wenn wir unseren Platz im Universum verstehen wollen, schauen wir in den tiefen Nachthimmel und verlieren uns in der Vielzahl der Sterne, die wir sehen können.</description></item><item><title>Content Log 03/23 🪵</title><link>https://www.wheelofheaven.io/de/articles/content-log-03/23/</link><pubDate>Mon, 20 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/de/articles/content-log-03/23/</guid><description>Seitdem wir die Website Wheel of Heaven Knowledge Base gestartet haben, sind nun bereits sechs Monate vergangen, und seitdem gab es viel Arbeit. Als Hauptautor für die Website dachte ich, es wäre hilfreich, ein Inhaltsprotokoll zu erstellen, um zusammenzufassen, was bisher geschehen ist und woran ich in dieser Zeit gearbeitet habe.
Was den Website-Traffic betrifft, haben wir seit dem Start einen kontinuierlichen Anstieg festgestellt. Allerdings ist die Website bisher für viele noch weitgehend unbekannt.</description></item><item><title>Faktencheck: Ye hat ein Raëlian-Symbol präsentiert</title><link>https://www.wheelofheaven.io/de/articles/faktencheck-ye-hat-ein-ra%C3%ABlian-symbol-pr%C3%A4sentiert/</link><pubDate>Sat, 03 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/de/articles/faktencheck-ye-hat-ein-ra%C3%ABlian-symbol-pr%C3%A4sentiert/</guid><description>Ye hat vor kurzem einen Tweet veröffentlicht, der ihn (erneut) von Twitter verbannt hat. Oberflächlich betrachtet sieht es stark nach Provokation aus, indem er ein Bild veröffentlicht, das scheinbar zwei gegensätzliche Symbole kombiniert. Zwei Symbole, die eine schwere historische Bedeutung tragen. &amp;ldquo;Liebt alle. #lovespeech&amp;rdquo; schrieb Ye neben seinem provokanten Tweet. Was jedoch viele nicht wissen (und was Ye selbst möglicherweise auch nicht wusste), ist, dass diese verschmolzene Darstellung zweier scheinbar nicht miteinander verbundener, gegensätzlicher Symbole keine neue Kreation von Ye oder einer verbundenen Person ist.</description></item><item><title>Hallo Welt! 👋</title><link>https://www.wheelofheaven.io/de/articles/hallo-welt/</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/de/articles/hallo-welt/</guid><description>Hallo Welt! Wheel of Heaven wurde offiziell gestartet! Wheel of Heaven ist eine Wissensbasis, die die Arbeitshypothese erforscht, dass das Leben auf der Erde von einer außerirdischen Zivilisation, den sogenannten Elohim, intelligent entworfen wurde.
Während die Arbeitshypothese nicht unbedingt neu ist und es eine gewisse Anzahl von Vordenkern im Bereich der Prä-Astronautik, des Kreationismus (als Gegensatz zur Evolutionshypothese) und/oder einer neo-euhemeristischen, konkreten Interpretation der antiken Mythologie gibt, basiert sie auf einer unverblümten Neudeutung des Raëlismus, einer neuen religiösen Bewegung, die auf einen Franzosen zurückgeht, der angeblich den Vertreter einer außerirdischen Zivilisation namens Yahweh getroffen hat.</description></item></channel></rss>