<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>年表 on</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/timeline/</link><description>Recent content in 年表 on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/timeline/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>序言</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E5%BA%8F%E8%A8%80/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E5%BA%8F%E8%A8%80/</guid><description>这个时间线从大约在-22'000年前的某个时刻开始，就在进入摩羯座时代的门槛之前。在摩羯座时代之前，是上一个大年的水瓶座时代。在我们开始第一个岁差的大月——摩羯座的世界时代之前，值得我们探讨的是它的前因。为了说明发生了什么，我们可以从美国电影工业的经典之作《侏罗纪公园》中寻找灵感。
骄傲还是勇敢？ # 你看过史蒂文·斯皮尔伯格的经典电影系列《侏罗纪公园》吗？1 我们将以这部电影的前提和虚构背景作为我们的太空探陈者，行星地球改造者，和生命创造者的起点。第一部电影向我们介绍了富有且成功的企业家约翰·哈蒙德和他的一群杰出的科学家们，他们利用克隆和基因工程技术使恐龙复活。根据电影的说法，被困在未化石化的琥珀中的史前蚊子仍然含有部分完整的爬行动物血液，这是提取DNA的基础。为了完成DNA，科学家们通过一种推测性的过程用青蛙DNA填补了空白。有了这个，科学家们能够使长时间绝种的恐龙复活，这些恐龙在一个位于中美洲岛屿的主题公园中展出，吸引了来自世界各地的游客。
然而，当恐龙逃脱并造成混乱时，事情就出了错，但主角们设法在一切困难之下生存下来，并在电影结束时被一支救援队伍营救，这种模式在整个系列中一直在继续。这个电影系列以其对科学进步和人类骄傲的怀疑态度而闻名，这种态度的灵感来源于迈克尔·克莱顿1990年的同名小说。
下面是联系：根据Wheel of Heaven的假设，基于雅威对拉尔的启示，摩羯座时代的开始可能直接从《侏罗纪公园》的页面中取出：在这种情况下，一群有远见的科学家通过基因工程创造了一个新的，可能危险的物种，这最终导致了灾难性的结果并危及了他们的研究。
图. 1 - 基因实验室实验出错 从前的某一天 # 显然，侏罗纪公园是虚构的，最近没有研究机构因合成了一种已经灭绝或者新的生命物种而上新闻。我们即将讨论的事件应该放在一个完全不同的时代和时代中。
正如我们在上一章中指出的假设，我们承认瑞利斯主义的三部创作书籍作为正统2。这些书记录了一系列会议，这些会议发生在Yahweh（一个天上外星人委员会的首席代表，他们在过去的年代被误认为是神）和一个法国人之间。这个永恒者委员会最好被认为是一个我们通常记住的外星文明的管理机构，称为Elohim。上述法国人被赋予了拉-埃尔的名字，表示他作为地球大使的角色，他成立了一个新的宗教运动，称为瑞利斯主义3。新成立的运动的主要目标之一是保护，翻译和传播由雅威委托给所有愿意接受的人的消息。在这些消息中，雅威揭示了神的概念，修订了宗教的意义，并重新讲述了深入的《圣经》创世纪创造叙事。
在其中一个重新讲述中，雅威给出了一个重要的时间线索来确定他们在地球上的到来：
大约22000年前，你们的创造者决定在地球上开始他们的工作，从此以后发生的一切都是预见的，因为银河系的运动意味着这种知识。
这把我们放在了–21'810和–19'650之间的年份，这些年份组成了摩羯座时代。 Elohim据称来到地球并开始了他们在地球上的工作。虽然地球轴的进动摆动并不是这个星球独有的，但是它对可观察的夜空的影响以及它的持续时间是独一无二的。就像地球的一天或地球的一年是我们星球的独特特征一样，进动的世界时代同样是一个独特的特征。
因此，对一个没有生命的星球来说，一个外星文明的到来标志着一个智能实体能够观察到从地球看到的星空现象的开始。在十二个世界时代中，摩羯座时代开始的那一刻被选为起点，因为雅威声称在该时代之前，他们开始了他们的工作。
在遥远的星球上 # 拉尔与雅威的对话中所记载的叙述，大部分是对圣经经文的评述。雅威以解经的方式4，回顾了起初，即创世记5发生的事情。然而，在他开始对圣经经文发表评论之前，他先为创世记中描述的事件设立了一个序幕。这个序幕把我们带回到了《侏罗纪公园》。
埃洛欣的故事显然并不是在地球上开始的。他们来自另一个星球，一个埃洛欣的家园星球。雅威以回忆开始描述了在创世记事件发生之前的情况，以及最终导致这些事件发生的原因：
很久以前，在我们遥远的星球上，我们已经达到了与你们即将达到的技术和科学知识水平。我们的科学家已经开始创造生命的原始，胚胎形式，即试管中的活细胞。大家对此感到非常兴奋。
科学家们完善了他们的技术，开始创造奇特的小动物，但是政府在公众舆论的压力下，命令科学家停止他们的实验，担心他们会创造出可能对社会构成威胁的怪物。实际上，其中一只动物已经逃脱并杀死了几个人。 [&amp;hellip;]
与《侏罗纪公园》的背景设定有着惊人的相似性。我们注意到，大约24000年前，埃洛欣的家园星球上的居民，设法开发出一种能够进行人造基因合成6的文明。他们在遗传工程方面的进步，使他们能够合成工程新的生命形式。最终，这个合成生命工程的研究分支，以一个致命的事故结束，其中一些合成创造的动物逃脱，杀害了许多人。
我们必须想象，一个与我们类似，甚至稍微先进和发达的文明，会如何对待那种实验性研究。特别是考虑到一部分人口中的显著派别所发出的忧虑，认为这种研究令人反感，令人反感，最重要的是危险，被证明是合适的。在我们这个充满争议和对行政和领导机构不信任的时代，如果一个同样规模的研究项目成为公众关注的问题，很可能会引发同样数量的批评和政治化。《侏罗纪公园》系列的巨大受欢迎程度，是一个明显的指标，说明了如何进行争论。
该系列探讨了通过遗传工程玩弄上帝的危险，以及将灭绝的物种复活。例如，在第一部《侏罗纪公园》电影中，伊恩·马尔科姆博士警告说，遗传工程的危险以及创造可能逃脱并在世界上制造混乱的转基因生物的风险。他认为，创造公园的科学家们过于专注于他们是否可以创造恐龙，从未停下来思考他们是否应该这样做。
该系列的后续电影也继续探讨遗传工程的后果，如开发具有不可预测和危险行为的混合恐龙。通过这些主题，《侏罗纪公园》系列批判了科学可能被用于破坏性目的的可能性，并强调了负责任的科学研究和开发的重要性。
当这些“怪物”逃出来后，发生了什么？雅威叙述的序幕的第二部分以以下的句子结束：
[&amp;hellip;] 由于当时的星际和银河系探索也有所进展，科学家们决定前往一个遥远的星球，那里有继续他们实验所需的大部分条件。
这再次引导我们回到《侏罗纪公园》的设定。在《侏罗纪世界》（2015年）这部《侏罗纪公园》电影的第四部分中，女主角克莱尔·迪林提到了空间计划可能与基于恐龙的主题公园一样有利可图的可能性7。虽然这部电影是虚构的，但这个细节非常引人入胜。编剧暗示，在电影中描绘的那样先进的社会中，遗传工程和太空旅行可能会同时发展。
显然，这种并发性对于埃洛欣文明来说确实发生了。考虑到我们过去几十年的科学和技术进步速度，设想一下，在文明进步的同时，有可能出现遗传工程的复杂状态，即生命合成成为可能，这并不是太离谱。这也是合理的，假设像我们这样刚刚进入太空旅行时代的文明，还没有完全克服资源和能源稀缺。虽然这样的文明必须充满解决问题的技术和研究，但它也可能通过信贷系统激励和促进进步。这就是说，在这样一种文明中，刚刚创造了在太空旅行和从头开始创造新生命的手段，遗传工程和太空旅行作为行业和研究领域，必须非常有利可图，并得到高度的激励。
雅威本人所提出的叙述的连贯性是可行的。虽然在我们这个时代，我们显然还没有达到，也没有至少掌握任何这些技术的突破，但这些事情不能被认为是虚构的，而几乎是触手可及的。仅仅50年前，当这些启示向拉尔公开时，阿波罗计划刚刚把人类送上月球，詹姆斯·沃森和弗朗西斯·克里克在此之前的二十年里发现了DNA的双螺旋结构。自那时以来，科学，尤其是应用科学，已经取得了很大的进步，50年前还被认为是科幻的事物，现在已经成为现实。让我们只考虑一下在接下来的50年，甚至从现在开始的100年内可能发生的事情……
去地球 # 序言并未就此结束。在埃洛希米亚家园星球上，基因实验引发了激辩，随后被暂停，空间探索引领了新的星际和星际前沿。为他们打开了全新的可能性。
正如前述段落所述，雅韦继续补充，这也是我们与他们的联系：
他们选择了你们居住的地球。
地球，一个贫瘠但物质丰富且无生命的星球，证明是他们正在寻找的前沿。然而，_他们_是谁呢？ _他们_指的是那些愿意在他们的家园星球附近长途旅行，突破原先被认为是未知领域和未知领域界限的埃洛希米亚文明中的勇敢者。但是，这些勇敢的人究竟可能是谁？拉埃尔教的经典著作确实对这个问题提供了部分答案。然而，在这个叙述的阶段，让我们推测一下可能驱使他们走那么长的路的激励可能是什么。这些推测将让我们更好地理解这些事件是在何种条件下发展的。
Ill. 2 - 古老的蓝色星球 科学的经济 # 我们已经指出，有理由假设，在那个发展阶段的埃洛希米亚文明，可能仍然受到一个基于资源和能源稀缺性的经济系统的管理，其中必定有一个信用系统，将生产手段分配给最适合这项工作的人。我们还知道，公众舆论负责停止基因工程的实验研究，并显示出足够的影响力来影响立法，甚至可能影响执行权。可以假设还有某种政治制度，其中包含一个共和成分，考虑到_Rēs pūblica_，即人民的事务。
有了这两个假设，这确实很像我们21世纪的经济和政治条件，我们可以大胆推测，负责研究和开发合成工程的研究者必须代表一个准企业社会机构（我们可能会或可能不会称之为企业）工作。这个机构必定更有可能从他们的科学洞察力带来的明亮的头脑和力量中获益。
我们只能想象这种有前途的研究必然产生的经济副作用。能够将基因代码反向工程到能够编写新的基因代码的程度，就像今天编写软件源代码一样。能够使用化学源组件编译和集成基因代码，就像今天将源代码转译成机器代码一样。完全理解和模拟一个给定的解码基因集的新功能，这并不比一些技术巫师读源代码然后找出扩展功能库的新功能的方法。这些技术巫师，更常被称为软件工程师和软件架构师，他们以推动技术能力的边界，并从中赚取不小的生活而闻名。
如果我们将这些原则不仅扩展到在数字计算单元上运行的机器代码，而且还扩展到生物生命的机器，那么可以从中推断出的可能性是令人眩晕的。各种各样的药品，治愈各种疾病和减少寿命的困难，延长寿命，甚至在死后保留生命本身都变得可行。埃洛希米亚文明真的必须进入了他们自己的黄金时代，随着这种技术的发展。
那些负责改善每个愿意消费并能够负担他们产品的人的生活条件的企业联盟，知识和力量的汇合，肯定非常值得一提。无论是谁推动了基因工程的进步，也是导致合成怪兽的创造的基础，这个怪兽最终逃脱并造成混乱，这个情况肯定更值得一提，并且在他们的日子里可能引发激烈的争议。
尽管如此，从基因工程的利益中产生的力量的财富，很可能直接影响了埃洛希米亚文明如何资助和分配资源去探索太空的事业。两者的亲和力非常有利于这样的观点，即相似的代理人，不说个人，一定对这两个事业都作出了贡献。
Ill. 3 - 先进的文明城市景观 永恒的 # 在Raëlism的三部基础作品的第一本书 The Book Which Tells The Truth📖 的末尾，雅伟揭示了他是谁，以及使他成为埃洛希米亚的主要代表的是什么：</description></item><item><title>摩羯座时代</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E6%91%A9%E7%BE%AF%E5%BA%A7%E6%97%B6%E4%BB%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E6%91%A9%E7%BE%AF%E5%BA%A7%E6%97%B6%E4%BB%A3/</guid><description>我们首先从摩羯座时代开始。摩羯座时代是大年周期中的第一个岁差月份。以25,920年为岁差年的标准周期，一个岁差月的持续时间是2,190年。在这段时间里，春分日出太阳与黄道上的摩羯座星座对齐。
正如地球围绕太阳公转定义的公历年被划分为12个月份，岁差年（也称为大年）被划分为12个岁差月份或大月份。这些大月份基于一个较长的周期，叫做岁差，它是地球自转轴方向稳定改变的现象。
简单地说，25,920年周期被划分为12个部分，每个部分在春分时都对应一个星座。这使得黄道宫成为一个适合记录跨越数千年的事件的方法，因为它们是由天文定义的，并且被普遍理解。这就是我们所说的实际的世界年代。
尽管选择摩羯座时代作为时间线的起点可能看起来是随意的，但是这个决定背后的原因在上一章序言 # 很久以前中已经详细阐述了。在上一章中，我们还了解到在摩羯座时代刚刚开始的时候，Elohim，一个外星文明，来到了地球。由于他们的一项基因实验出逃造成的悲剧性事件，导致了Elohim的生命丧失和他们在母星上那项研究的终止，Elohim开始寻找新的星际前沿。在追求行星间和星际探索的过程中，这些研究者最终选择了地球，一个系外行星，作为他们的基因研究前沿。
图 1 - 从地球表面看到的公元前21810年的春分 真理的痕迹 # 三部拉尔教的基础作品之一，《说出真理的书📖》,以耶和华对圣经中各种段落进行深入的解释性解读开始。他将圣经介绍为一部包含被视为真实的事件记载的神圣文本。
现在我希望你们参考圣经，那里面有关于你们过去真相的线索。当然，这些线索已经被后来的抄写者稍微扭曲了，他们无法想象如此高级的技术，因此只能将所描述的解释为神秘和超自然的力量。
耶和华提供了对圣经各个段落的解读，揭示了关于人类过去真相，这种真相由于抄写者对高科技的理解不足而在时间的推移中被扭曲。
只有我将翻译的圣经部分才重要。其他部分只是诗意的胡言乱语，我对此一无所知。我相信你们能够欣赏到，由于法律规定，圣经必须一字不差地被重新复制，最深的含义始终穿越时代保持完整，即使文本已经充满了神秘和无用的句子。
耶和华解释说，只有他翻译的圣经部分才是重要的。
耶和华所指的精确复制法律可能是通过复制来保持圣经文本准确性的实践。在古代，打印术出现之前，抄写员负责复制如圣经之类的神圣文本。这些文本的复制通常需要极其精确并注意细节，即使最小的细节也不得更改。这是为了保护文本的完整性，并防止随着时间推移产生错误或变化。这种做法由宗教权威强制执行，以确保圣经的信息随着时间的推移保持不变。
耶和华提出，圣经的一些部分是“神秘和无用的句子”，这些句子是随着时间推移由连续的抄写者添加的，他们无法理解文本中描述的先进技术。可能由于古代抄写方法的局限性，比如复制错误、误译或对原文的误解，无意间引入了错误或添加。另一方面，某些句子和文本很可能出于政治或宗教原因，或者为了推广特定的信仰或议程，被添加到圣经中。然而，圣经的基本信息仍然完整无损。
因此，圣经被认为是一种有价值的情境化工具，因为它经过了几千年的精心抄写过程得以保存，并作为历史事件的证词。
创世纪 # 创世纪是希伯来圣经和基督教旧约的第一本书。它是犹太教的基础文本，即《律法》的一部分，包含了关于世界创造、第一个人类、早期人类历史的故事和记载。创世纪是圣经的开端，也是耶和华提出的第一次解释性阅读：
让我们从创世纪的第一章开始：
起初，Elohim1创造了天地。 创世纪 1:1。
Elohim在某些圣经中被无理由地翻译为God，而在希伯来语中，它意为“那些从天空来的”，而且这个词是复数。这意味着我们世界上的科学家们寻找了一颗适合他们进行项目的行星。[&amp;hellip;]
耶和华专注于创世纪的第一章，并解释希伯来词Elohim，通常被翻译为上帝1，实际上意为&amp;quot;那些从天空来的&amp;quot;2，并明确地以复数形式写成3。这强烈暗示Elohim是指一个人民的复数4。更具体地说，那些从天空，从另一个星球来的人们，他们寻找适合进行科学项目的星球。
[&amp;hellip;]他们“创造”了，或者实际上发现了地球，并意识到它含有所有创造人造生命所必需的元素，即使其大气与我们的并不完全相同。
这些发现地球的外星人认识到，地球包含了所有创造人造生命所必需的元素。这些元素可能包括生命的基本构造模块，也许是指构建氨基酸、核苷酸和其他有机化合物所必需的元素。这暗示这些科学家因为其独特的化学构成和支持生命的潜力而有意选择地球作为他们实验的地点。
地球拥有与这些科学家的母星不同的大气5是重要的，因为这暗示这些外星生物无法生物学地适应不同的环境，并不得不考虑创造适应地球大气条件的生命。地球和科学家的母星拥有不同的大气增加了地球上生命创造是一个深思熟虑且高度计划的过程的想法。
Ill. 1 - Interstellar space travel 蓝色星球 # 地球是太阳系中离太阳第三远的星球，也是四大陆地行星中最大的一个。从外太空看，地球最显著的特征之一就是其拥有大量的水。
天神的灵在水面上运动。 《创世记》1:2.
这意味着科学家们进行了侦查飞行，而你可能称之为人造卫星的设备被放置在地球周围，以研究其构造和大气。当时的地球完全被水和浓雾覆盖。
耶和华解释说，这意味着外星科学家进行了侦查飞行，并在地球周围布置了人造卫星以研究其构造和大气。这个描述中可能涉及到的技术对我们来说确实是熟悉的。
首先，这些所谓的侦查飞行可能采取有人驾驶或无人驾驶的宇宙飞船的形式，如探测器或无人机，被派往地球表面和大气进行测绘。
其次，被布置在地球周围的人造卫星很可能是先进的技术设备，能够收集数据并将其传回他们的太空中心。这些设备可能采取轨道卫星或其他能够对地球大气和构成进行监测和科学实验的太空船的形式。很可能，这些人造卫星被用来收集关于地球的地质过程、气候模式和其他环境因素的信息。这些数据对于外星科学家了解和适应地球独特的环境至关重要。
这里的另一个有趣的线索是关于当时地球的状态：完全被水和浓雾覆盖。地球确实是一个彻头彻尾的蓝色星球。水的存在对于创造生命繁荣所需的条件至关重要。
插图 2 - 蓝色星球表面 太阳辐射 # 不仅地球，还有另一个重要的邻近天体也需要被适当地研究：太阳。太阳是太阳系中心的恒星，是地球的主要能源。地球绕太阳旋转，这意味着它沿着一个规则和可预测的路径围绕太阳运行。太阳的引力使地球保持轨道，并引起地球海洋的潮汐。
太阳在地球的气候和天气模式中也起着关键作用，因为其能量驱动了地球的大气和海洋循环系统。太阳的能量被地球的大气、陆地和海洋吸收，然后通过各种物理和化学过程将这种能量转移并在地球上重新分配。地球有一个磁场，保护着地球免受太阳风的侵害。太阳风是由太阳不断发出的带电粒子流。当太阳风遇到地球的磁场时，它会与场中的带电粒子相互作用，导致它们被捕获并绕地球重定向。这在地球周围形成了一个称为磁层的保护屏障，保护地球免受太阳风最有害的影响。
天神看到光是好的， 《创世记》1:4.
在地球上创造生命，重要的是要知道太阳是否向地球表面发送有害的光线，这个问题得到了充分的研究。结果发现，太阳在正确地给地球加热，而没有发出有害的光线。换句话说，“光是好的”。
耶和华解释说，这意味着为了在地球上创造生命，对外星科学家来说，研究太阳是否向地球表面发送有害光线是非常重要的。如果太阳向地球表面发送有害光线，这将使外星科学家在地球上创造和播种生命变得更加困难。因此，研究太阳对地球表面的影响对于确定地球是否适合生命是至关重要的。
太阳会发出各种类型的电磁辐射，包括可能对生物有害的紫外线、X射线和伽马射线。这些类型的辐射可能对DNA和其他分子造成损害，从而导致突变或细胞死亡。这将涉及到研究太阳发出的不同类型的辐射对生物的影响。科学家们会使用各种仪器和方法来测量到达地球表面的辐射的强度和波长，以及它如何与地球的大气和其他环境因素相互作用。
最终，太阳的输出被认为是可接受的，“光是好的”，并且调查继续进行。
插图 3 - 轨道哨站 创世的第一天 # 外星科学家研究地球环境并确定是否适合创造生命所花费的时间很长。这段时间通常被称为一天。然而，正如本章开头所解释的，这一天并不是以24小时的日夜循环来代替，而是一个指代另一个更长周期的时间流逝的天体日：岁差。
天一的晚上和早晨。 《创世记》1:5.</description></item><item><title>射手座时代</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E5%B0%84%E6%89%8B%E5%BA%A7%E6%97%B6%E4%BB%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E5%B0%84%E6%89%8B%E5%BA%A7%E6%97%B6%E4%BB%A3/</guid><description>The Age of Sagittarius lasts from –19'650 to –17'490 and follows the Age of Capricorn which lasted up to –19'650.
In the last chapter, The Age of Capricorn, we learned that a group of scientifically inclined spacefaring pioneers managed to find an exoplanet that provided all elements necessary to produce artifical life, including water. The planet they&amp;rsquo;ve found was covered in water and mist, and didn&amp;rsquo;t harbour any life at the moment of its discovery.</description></item><item><title>天蝎座时代</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E5%A4%A9%E8%9D%8E%E5%BA%A7%E6%97%B6%E4%BB%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E5%A4%A9%E8%9D%8E%E5%BA%A7%E6%97%B6%E4%BB%A3/</guid><description>The Age of Scorpio lasts from –17'490 to –15'330 and follows the Age of Sagittarius which lasted up to –17'490.
In the last chapter, The Age of Sagittarius, we learned that the group of scientifically inclined spacefaring pioneers who managed to find an exoplanet that provided all elements necessary to produce artifical life, including water, studied the planet well enough to capitalize on its capacity to harbour life. The whole planet was covered in water, so they went on to build new outposts on the surface these oceans and kept studying and surveying the constitution of this new planet, especially its ocean and the bottom of it.</description></item><item><title>天秤座时代</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E5%A4%A9%E7%A7%A4%E5%BA%A7%E6%97%B6%E4%BB%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E5%A4%A9%E7%A7%A4%E5%BA%A7%E6%97%B6%E4%BB%A3/</guid><description>The Age of Libra lasts from –15'330 to –13'170 and follows the Age of Scorpio which lasted up to –15'330.
In the last chapter, The Age of Scorpio, we learned that the group of scientifically inclined spacefaring pioneers who managed to find an exoplanet that provided all elements necessary to produce artifical life, including water, studied the planet well enough to capitalize on its capacity to harbour life. As soon as they managed to terraform a new barren continental land mass out of the bottom of the oceans, they went on to synthetize plant life.</description></item><item><title>处女座时代</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E5%A4%84%E5%A5%B3%E5%BA%A7%E6%97%B6%E4%BB%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E5%A4%84%E5%A5%B3%E5%BA%A7%E6%97%B6%E4%BB%A3/</guid><description>The Age of Virgo lasts from –13'170 to –11'010 and follows the Age of Libra which lasted up to –13'170.
Fig. 2 - Vernal equinox in 13'170 BC Aquatic and bird kingdoms # Let the waters abound with an abundance of living creatures, and let birds fly above the earth across the face of the firmament of the heavens. Genesis 1: 20.
Next they created the first aquatic animals, from plankton to small fish, then very large fish.</description></item><item><title>狮子座时代</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E7%8B%AE%E5%AD%90%E5%BA%A7%E6%97%B6%E4%BB%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E7%8B%AE%E5%AD%90%E5%BA%A7%E6%97%B6%E4%BB%A3/</guid><description>The Age of Leo lasts from –11'010 to –8'850 and follows the Age of Virgo which lasted up to –11'010.
Fig. 1 - Vernal equinox in 11010 BC Animal kingdom # Let the earth bring forth the living creature according to its kind: cattle and creeping thing and beast of the earth, each according to its kind. Genesis 1: 24.
After marine organisms and birds, the scientists created land animals on a planet where the vegetation had by now become magnificent.</description></item><item><title>癌症时代</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E7%99%8C%E7%97%87%E6%97%B6%E4%BB%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E7%99%8C%E7%97%87%E6%97%B6%E4%BB%A3/</guid><description>Fig. 1 - Vernal equinox in 8850 BC The Age of Cancer lasts from –8'850 to –6'690 and follows the Age of Leo which lasted up to –8'850.
Awakening # The serpent&amp;hellip; said unto the woman&amp;hellip; of the fruit of the tree which is in the midst of the garden&amp;hellip; ye shall not surely die, for Elohim doth know that in the day ye eat thereof, then your eyes shall be opened, and ye shall be like Elohim.</description></item><item><title>双子座时代</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E5%8F%8C%E5%AD%90%E5%BA%A7%E6%97%B6%E4%BB%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E5%8F%8C%E5%AD%90%E5%BA%A7%E6%97%B6%E4%BB%A3/</guid><description>The Age of Gemini lasts from –6'690 to –4'530 and follows the Age of Cancer which lasted up to –6'690.
From the perspective of Genesis and its seven Days of Creation, the Age of Gemini would represent the Eight Day. The number eight is encoded in the amount of people entering Noah&amp;rsquo;s Ark: Noah and his wife, his three sons and their wives, a total of 8 people.
The Age of Gemini is associated with the eighth day of creation and represents a time of new beginnings and fresh starts.</description></item><item><title>金牛座时代</title><link>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E9%87%91%E7%89%9B%E5%BA%A7%E6%97%B6%E4%BB%A3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/zh/intro/%E9%87%91%E7%89%9B%E5%BA%A7%E6%97%B6%E4%BB%A3/</guid><description>The Age of Taurus lasts from –4'530 to –2'370 and follows the Age of Gemini which lasted up to –4'530.
Peace in Heaven # The exiled creators were pardoned and allowed to return to their original planet where they pleaded the case of their magnificent creation. As a result, everyone on the distant planet fixed their eyes on the Earth because it was inhabited by people they had themselves created.</description></item></channel></rss>