<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>En une palabra on</title><link>https://www.wheelofheaven.io/es/intro/at-a-glance/</link><description>Recent content in En une palabra on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://www.wheelofheaven.io/es/intro/at-a-glance/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wheel of Heaven 游깳</title><link>https://www.wheelofheaven.io/es/intro/wheel-of-heaven/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/es/intro/wheel-of-heaven/</guid><description>Si acaba de toparse con la secci칩n de Introducci칩n de este sitio web, es posible que se est칠 preguntando de qu칠 trata exactamente Wheel of Heaven. En su n칰cleo, Wheel of Heaven es un repositorio de conocimientos basado en la web que explora la hip칩tesis de que la vida en la Tierra fue dise침ada inteligentemente por una civilizaci칩n extraterrestre con la capacidad de viajar interestelarmente.
En t칠rminos simples, este sitio sugiere que los or칤genes de la vida consciente en la Tierra no pueden atribuirse 칰nicamente al azar o al caos de la naturaleza, sino que tienen un prop칩sito deliberado que est치 codificado en las antiguas escrituras y artefactos, as칤 como preservado en las tradiciones religiosas.</description></item><item><title>El Marco</title><link>https://www.wheelofheaven.io/es/intro/el-marco/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/es/intro/el-marco/</guid><description>Si has llegado hasta aqu칤, est치 claro que est치s buscando comprender la raz칩n de ser de este sitio web. Estamos emocionados de embarcarnos en este viaje provocador de pensamientos contigo, uno que puede ser transformador o, al menos, brindar una nueva apreciaci칩n por expandir tu mente. Prep치rate para una aventura que nos lleva desde los cimientos de la civilizaci칩n, a trav칠s del comienzo de la historia y hasta el d칤a de hoy, centr치ndonos en los eventos m치s cruciales que han dado forma a nuestro mundo.</description></item><item><title>Los Fundamentos</title><link>https://www.wheelofheaven.io/es/intro/los-fundamentos/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/es/intro/los-fundamentos/</guid><description>Considerando la hip칩tesis delineada en el cap칤tulo anterior, se vuelve evidente que surge un marco de pensamiento que nos permite crear una representaci칩n coherente de los posibles or칤genes de la vida en la Tierra. La est칠tica proporcionada por esta representaci칩n forma la base de la gran narrativa que presentamos. Esta narrativa representa c칩mo la vida consciente en el planeta Tierra se explica mejor como otro eslab칩n en una cadena interestelar de civilizaciones planetarias.</description></item><item><title>La Hip칩tesis</title><link>https://www.wheelofheaven.io/es/intro/la-hip%C3%B3tesis/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.wheelofheaven.io/es/intro/la-hip%C3%B3tesis/</guid><description>La hip칩tesis presentada aqu칤 en Wheel of Heaven est치 profundamente influenciada por las revelaciones Ra칢lianas, ya que adopta el mensaje central del papel de los Elohim en la creaci칩n de la vida en la Tierra. Considerando los mensajes Ra칢lianos como aut칠nticos, Wheel of Heaven propone una comprensi칩n m치s matizada de los mensajes Ra칢lianos y sus implicaciones en el contexto de nuestro mundo en r치pida evoluci칩n.
En el canon de los mensajes Ra칢lianos, los Elohim se retratan como una civilizaci칩n extraterrestre avanzada responsable de la creaci칩n de la vida en la Tierra.</description></item></channel></rss>